如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(9)

Hagone 你生咗仔未呀?
專心係屋企湊仔做FTM喇

幾時有Maid room tour?

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料
想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

新系列
蝦式虐兒

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥

蝦乾就咁樣回答

From鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Pureplushongkong
Billytang
Fresh
L’occitane

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

From元朗有咩食絲打
到大家最期待嘅蝦乾(14.5萬followers)
屌我真係笑撚左 仲少過上面得幾萬followers嘅kol
慘囉蝦蝦 怪唔之得蝦佳咁瘦啦

同場加映 上年同期蝦乾嘅ig廣告/合作
（2019年7-9月）

真係今時唔同往日囉 肯收皮未呀

以上只係ig post未計fb同youtube （但蝦乾近期都係冇咁制）
所以繼續狙擊係有用架 黎緊年尾聖誕應該會有好多廣告機會 大家千其唔好比臭蝦翻身

啱先睇返段Story
留意個櫃枱上面蝦醫買咗勁多包果隻減肥藥，唔知過期前佢食唔食得晒呢～

留左名先

lm

多謝如沐春風絲打 credit咗我同埋辛苦哂你嘅整合
似乎佢一日唔收皮 張list只會越嚟越長

不過我都係嚟留個名
等推完8先再過嚟

肯撚定條友唔會斷人奶先食 而家都2020年尾
有心餵可以餵到歲幾 佢點食到減肥藥

即係老千

辛苦絲打次次都整合咁多野開post
多謝蝦乾成日柒咁多鑊比材料我地
見到我張成績表好開心下個月再整張update嘅
（但so far蝦乾仲未有新廣告）

Lm

留名

條友未生之前已經西口西面又尖酸刻薄
依家生左個仔，就賴落個仔度囉
我份人咁西係因為個仔搞我有產後抑鬱

回應返8 吉野邊絲打（我唔識quote過嚟）

Sorry絲打我唔係話你
最後我係屌緊佢 因為知佢mon po
其實佢奶咁多但個仔飲得四餐
點解唔畀佢夜晚飲多餐
唔知呢到絲打有冇睇weak7kelly
我係佢哋啱啱生仔個陣已經追緊
Kelly係全人奶埋身餵嘅 full time mum
佢個陣有講餵到乳頭痛 好似嗲過weak7幫佢沖涼
佢兩公婆真係教得好好
Kelly仲要一個湊兩個 （相差一年）
但都冇出現過蝦乾式嘅埋怨post

買咁多包 當維他命丸
蝦毛每日6:30Pm就瞓覺 大把時間去做運動啦
使乜食減肥丸

唔知佢係咪真係夠膽死食
咁既話蝦佳一定食人奶個陣吸收埋
本身都夠削 吸埋佢老母啲減肥藥真係變人乾

好多包 明顯有備而戰

唔知呢隻減肥藥係咪都係一個月一包
係嘅話可以數返 2月過期即係最後一包要2022年1月食
咁所以照佢咁講佢應該人奶只會餵到個仔一歲多啲

我同佢差唔多時期生，個仔係緊急催生，出世時偏輕，但我都係聽醫生講俾佢食全人奶，BB胃真係好細，要一日十幾餐咁餵，有時埋身有時飲泵奶，少啲恆心都唔得，夜晚要係咁起身餵奶係基本，去到滿月時個仔體重翻咗一倍，而家幾乎每個月生長線都升咗一級，啲醫生姑娘都好驚訝。人奶唔似奶粉，唔使set時間set schedule，要feed on demand，好似之前張圖個仔損手指其實都係肚餓嘅signal，已經可以俾乳頭佢啜，就算而家大咗啲每餐可以食多啲，都冇可能一日淨係食四餐阿蝦乾你唔好當自己粗養唐狗咁啦，一日揼四兜狗糧俾佢食就當盡咗責任，做媽媽係要時刻觀察個仔需要㗎
同埋我未聽過有媽媽6:30pm之後就揼個b喺房由佢自己瞓，唔知以為佢個仔已經攞咗成人身分證

可唔可以報社署告佢虐兒

佢係一個鍾意瞓覺嘅bb🙂

同埋好想知佢所謂嘅全埋身係點計得出個仔食咗幾多
啜15分鐘=6安奶？

唔知蝦醫可信啲定衛生署可信啲呢

驚蝦醫唔識字 cap埋圖佢睇

佳佳又坐櫈

我睇左呢個post先 心諗發生咩事
我冇誤會你話我呀
只係覺得佢好怪 有啲懷疑佢唔係佢所謂既全埋身啫
冇理由啲奶谷12個鐘唔pump出黎架嘛
又淨係識講困身

蝦佳日日係到玩手玩腳

其實佢疏忽照顧已經犯咗虐兒條例(《侵害人身罪條例》 第27條)

前面條蝦公都冇理蝦佳

兩公婆喺屋企都唔理個仔

痴撚線
綁住佳佳進化版～綁住佢喺張high chair到

埋身嘅話我都唔識計 最多用自己乳房鬆咗幾多去估計，但都唔準
全埋身一定冇可能淨係食四餐，埋身會更快餓

其實唔俾夠奶個仔食 算唔算虐兒？

所以其實佢話全埋身係咪鳩UP定唔係佢講

算 人奶唔夠係要補配方奶

好慘，日日訓無得郁下

物以類聚

未結婚嘅想八卦下
蝦佳唔使去健康院呀個d咩 佢食得個少少奶都唔慌好重 醫生聽到一日食4餐會唔會好撚驚訝

睇下蝦醫點答啦

綁住佢唔使煩唔使牛咁眼望實佢
唔怕佢周圈爬周圍搞
放網床都可以自己玩下郁下都好安全 但都冇 慘過做狗

都未夠鐘training 郁咩啊郁
綁你坐係度都已經好困身

又話全埋身 埋身計到幾多安既咩 除非你bottle feed一餐先知嫁喎

屌佢痴撚線真係唔係扮架wow!

蝦佳夠鐘瞓教啦嘛！

mon po蝦

6點半後係蝦毛sleep time
蝦乾me time

砌完high chair蝦佳就有2張凳坐

唔知點解睇到覺得好不安

不如佢攬住查理布朗當自己個仔算啦 俾條生路蝦佳啦

條友已經痴左線

諗起佢個尿片廣告
蝦乾會唔會幫charlie brown yaap片？

唔係咁痴線呀嘛

佢係一個(我教佢)鍾意瞓覺嘅bb🙂

笑左

唔係吹奏
事實人做老母佢做老母 鍚唔錫好易睇
幾大分別

原來呢條友戇鳩唔係扮

絲打你好可愛 又俾粒癦蝦佳

蝦乾：呀仔 你唔珍惜上鏡嘅機會🙂

痴線 蝦佳個側面係正方形

個頭起角

蝦毛後尾枕，睇落去個頭水平差不多直線咁，
唉真係冇陰公

唔知點解蝦醫會驚自己產後抑鬱
我意思係 其實如果佢真係有產後抑鬱 可以去書局買本產後抑鬱嘅書 然後斷症 治療 一站式 之後又可以拍片 再幫人網上斷症

唔知邊位痴線西留言

我個frd話喺佢條片留cm，但我ac就睇唔到，即係唔過alex審查

我見到有呀
不過蝦乾咁回覆即係話佢而家照顧蝦佳嘅方式係最適合
無野嘅 頭扁大家都見到 遲啲有咩事唔好話無人提醒佢

佢既回覆繼續係閪口閪面，仲係覺得人地令佢委屈

我同意湊仔方式係沒有最啱，但蝦式虐兒就肯定唔啱囉

佢完全避重就輕
結晶尿 頭扁呢啲係事實
亦基本上冇「唔同嘅方法」去照顧
唔好兜啦屌

同埋咩叫「如果係善意嘅提醒一定會聽啫」
即係佢一定係覺得有啲提醒唔善意啦（冇like個啲？）
嘢都唔識講 人格又差 收皮專心做full time mum 啦

係喎，我睇漏，sorry

一日4餐奶，痴撚線
唔怪得個仔4 個月仲瘦撚過我個仔個半月

大家幫手上去like個留言支持絲打
等佢知道個留言多like過其他讚佢嘅打飛機留言

啱 絲打個留言講中曬我地心聲
係蝦乾先以為我地惡意話佢

Mon左po咁耐忍唔住要係到屌柒佢
點撚樣做人老母嫁佢
睇條片d留言完全feel到佢有幾西
最好笑係分別有兩個留言讚佢keep得好同話佢生完之後老左
佢覆人d態度西到
其實你接受唔到人講事實不如唔好回應啦

都係蝦佳既錯

明明就係佢個頭不嬲都禿

蝦乾同佢個仔講嘢啲語氣真係好閪
好命令式嘅語氣
唉 蝦毛有排捱 戥佢慘

繼續推先
FANCL post傳送門：

埋身計唔到，得個估字㗎咋，大陸試過有人唔知自己無奶又死要餵人奶唔餵奶粉餵到個仔入nicu
蝦毛可能係下一個

早產b瘦到咁餵咗2個月人奶都可以肥肥白白

hamo嘅体型完全係佢老母一手造成
責無旁貸呀PK HAGONE

可能蝦醫磅過自己心口隻奶有6-7安

認真唯一不滿係佢點湊仔你自己衰都算咪搞個仔啦

報捷
呢三個comment成為咗呢條片頭三
各位痴線西好叻豬呀

咪撚提佢啦
由佢個仔愈大愈周身病痛 又易病
依d係佢依家種的報應

冇對比真係冇傷害。。。。。。
真心 蝦乾你一定有mon po 人做老母你做老母 如果我係你我真係會羞愧到想死（唔係你日日提係嘴邊嘅產後抑鬱啊屌你老母）

病左都可能唔覺
BB痾結精尿我已經覺得好大鑊
蝦佳做錯啲咩搵到個咁嘅老母

仲有其他comment都係淨讚pamela
好老尷

大家睇下啲views

少左view數肯定唔會覺得係自己問題 而覺得係老公同個仔陀衰佢啦

等我俾啲拍片idea佢啦
史努比開心世界朝聖之旅！阿B變咗查理布朗？

原來佢之前咁多人睇搞到咁真係佢自己攞黎

日日瞓咁多個鐘你好唔好意思講將青春奉獻給兒子呀 屌

奉獻咗乜嘢
人唔笑狗都吠

成3張嘢你青春一早冇咗啦阿嬸

話說我未做人老母開頭唔敢亂comment佢點湊仔
我特登問下我呀媽當年我幾個月大佢一日餵我幾多次奶
佢話兩至三個鐘一次
有時仲要夜奶
我同左佢講蝦乾單野
佢話都痴撚線 飲人奶稀過奶粉更加無可能一日四次

又懶9個仔
明明未有之前都已經「乾爭爭」咁

個B米唔米芝蓮呢我就覺得算
但屙結晶尿就一定係鐵一般嘅indicator 話佢知佢個仔飲唔夠奶
條友仲扮傻話唔知自己係咪飲唔夠水

Mon post蝦 其實呢到嘅人只係想你收皮唔好再扮知性 唔好再樣樣扮專家 唔好再諗點呃妹豬錢 唔好再為賣廣告而講大話 並唔係想你個仔死啊屌你!!!!!!!!
你肯聽下人講未 呢到都有好多媽媽 經歷多過你 一聽到你點湊仔都嚇撚死 一日餵4餐 訓左就由佢 唔喊醒就當佢唔洗食 所有野都係習慣黎架 你痴線架細細個就6:30pm最後一餐 跟住就掉佢入去黑房自己訓 就算喊都要繼續訓練佢自己訓 咁你點解會覺得蝦毛識用喊黎表達呀癲雞!!!!! 我真係好撚嬲你用個死人腦諗下啦 你大人一日3餐都要食固體先飽啦 你個仔一日4餐得奶水咋 你係咪痴線架

生完就正係諗住點復出 點轉形做媽媽界kol 點樣R多啲嬰兒產品sponsor 點樣靠個仔母憑子貴 點解可以令蝦毛出名啲 你當自己個仔係咩呀？你生仔為左搵食架？

唉你自己諗啦 本身仲有好多野想講 但太嬲講唔到了 就算我地幾討厭你 我地都想蝦毛可以健康快樂咁成長

我都係 問咗阿嫂佢生2件
冇講蝦乾呢件事
佢都直接話日頭2個鐘餵一次
我話蝦乾餵4餐佢

雖然唔中意sadelle 但係佢好似keep得好過蝦乾好多
坐月餐好似好好食好足料
可能真係錢作怪

好同意，之前賣餐具嗰d我都係食下花生唔會幫手鬧，
但見到蝦佳我係由心可憐佢，忍唔住出聲

本來我覺得教仔各有各方法
但佢個啲係最基本唔應該犯嘅錯之餘
係因為佢有拍片有人睇
佢係有責任保障viewers 安全
唔係一句「分享唔係教學」就可以推卸

exactly
有人信佢講咁湊b就慘了
一日四餐人奶
餵人奶食減肥藥

你咁講完蝦乾唔止無提薑醋，連坐月餐都無

算啦 佢唔會當呢到嘅分享係善意提醒

岩啊 睇返好幾個留言 包括我自己
都係由一開始食花生變成忍不住出聲提醒佢

好多媽媽餵人奶都可以餵到個B肥肥白白
你睇吓你個仔咁多個月都仲係咁瘦，有冇諗過係咪自己餵養方式出現咗問題啊
呢度咁多人提你，你都淨係覺得大家針對你唔係針對事，希望你唔好等到個仔出事先後悔啦

睇錯做蝦醬

蝦乾你做full time mum做到咁係咪應該收一收皮認真反省下？
生個B咁耐淨係識得吹捧蝦佳做Charlie brown 幫自己gel靚甲 拍片仲密過未生果時
唔好話咩照顧者先了解bb需要啦 淨係見到佳佳個扁頭同長期被綁起張櫈度都知你點對個B啦
你再係咁啦 我哋一班痴線西一定會令你徹底收皮

佢平時食咁清淡同自以為係健康，薑醋同坐月餐可能唔岩北歐蝦食

唔知嗰時陪月煮咩俾佢食

驚出咗先就冇呢啲sponsor
點知冇人想sponsor佢

邊個sponsor佢
邊個就「拿」屎上身

我估係陪月做得唔好，所以蝦乾無分享

佢班姐妹而家得翻肥安主動理/ig提佢
其他凌辱仙同佢老母凌辱婆呀 sona都冇留言/tag了
大家都知要保持距離 明哲保身

我都有印象佢好似唔太滿意個陪月

agger 佢自己大人點柒都算 咪搞個仔同佢癲啦
咁細個食咁小好影響發育架
佢好彩佢唔係陀孖胎
佢未生前都食咁小陀孖胎一定比唔足營養是旦一個
唔係黑心 生出黎個個好易發育唔健全
因為本身媽媽都唔夠營養

我都有cap呢個
大佬呀你話你十八廿二生,湊左十年,就叫做"青春已獻給兒子"姐
生仔會走樣 其實好正常呀話 又blame個仔 痴撚線
賤蝦覺得自己生一次仔好委屈 蝦毛被安排著你做老母仲委屈呀痴線

話說蝦乾同Pamela 拍合拍片放自己Channel
但唔見Pamela有放自己channel?
佢之前同凌辱仙拍合拍片一人一條放係各自個channel到㗎

明思 vivi cheung 21/22歲生仔
都未講青春奉獻畀個小朋友啦

佢真係買左隻charlie brown公仔
分分鐘抱隻公仔既時間仲多

好似有講過pamela channel個條會遲啲上

蝦乾個種自我中心既性格點都改唔到

所有野都係身邊既人錯
佢就最慘最可憐最偉大

人湊b佢湊b湊到虐兒咁
好心檢討吓啦
睇到都心up 蝦佳都係一條生命嚟㗎

唔洗抱到有媽媽手

大家都係對事不對人。呢個post有新手爸媽，有人做幼兒相關工作，有人讀過幼兒課程.....大家都好中肯俾d意見為蝦毛好

正常健康院 6m 同 1 yr 要返去打針同檢查。就算大家講咩都好，蝦乾都可以用「醫生姑娘話冇問題喎」黎令大家shut up

至於係咪真係冇問題呢，呢個真係要蝦乾憑良心

本身都信，但跟著個閪老闆，都唔知係咪真係陪月問題啦
分分鐘係陪月不停叫蝦乾餵奶，蝦乾堅持一日四餐都唔定

有出糧俾陪月 可以隨便屌🙂
四大長老就唔得喇

working mom請兩個月陪月

啱啱睇好似唔見咗第一個comment?

我都見唔到呢個cm了

我都問咗老母當年餵我
佢話有奶又見我醒咪埋身餵囉
話餵人奶邊度駛睇鐘、數幾多次
根本人奶食咗就有益唔會嫌多
佢聽完話1日4次都話痴撚線

今朝仲見到
應該比蝦乾del左

陪月受薪嫁 做得唔好抵比人話

仲話希望蝦乾會聽下人地講
睬你都傻呀

講得十分好 絲打可唔可以去留言俾蝦乾

可能太多likes佢忍唔住del左

今日12點個陣仲係到 成200幾個like
蝦乾應該係一開始諗住放個cm出黎比個機會自己澄清下回應下
點知個cm咁撚多like 佢個回應又冇人like 嬲嬲地del撚左掛
今鋪又柒柒地 本身啲cm都要經佢審批先出得 依家收番轉頭

放心啦 蝦乾跟得好貼 佢一定睇到
想講佢所有social media都係一言堂 唔岩聽就del or直頭唔開放留言 留比佢都冇用

利申 我冇生過仔

其他蝦乾係生第一胎 都唔明點解要扮專家
如果啲拍片主題係講
點樣由新生爸媽變到好熟練 一定多人睇過依加
仲可以吸啲後生媽媽viewer

台灣蔡阿嗄第一胎個陣都係由新生爸媽拍起
撇除佢本生好紅先
呢個主題可以有新viewer
上咗年紀嘅觀眾又可以教佢哋點做
Engagement rate都高啲啦

不過蝦乾你都係返唔到轉頭

佢個仔生得似佳佳冇錯！
初再搵錯老母投胎

我見到蝦佳笑個陣覺得有啲安慰 希望佢以後會開心番啲

你今日dislike左未呀？最勁個條片有成500幾個dislike架

一陣佢又扮係youtube幫佢del

記得人哋問明思咁早生咗小朋友會唔會後悔，佢話會諗當初冇去到日本留學，會想跳舞，但唔會後悔，因為見到羊羊就唔會諗到呢啲後唔後悔嘅感覺

Btw蝦乾ig之前有14.5k followers 今日睇得番14.4k

蝦乾專心湊仔啦
拍片又少人睇又冇sponsor

好彩我有cap圖

咪就係 之前佢已經日日係咁食carbs 又少菜少肉 有冇生仔佢個人都係咁乾㗎啦

Hagone 自己又冇”娘家” 老爺奶奶又唔理佢 諗都知咩事
老爺奶奶寧願唔見個孫都唔想理Hagone

好大機會係因為hagone 想修身所以唔食d坐月野

蝦佳咁細個就比老母折磨
佢大個會唔會真係變咗個陳同佳

或者係老爺奶奶想探孫，但俾蝦乾阻止？
因為通常新手媽媽都唔想人干涉湊仔
又怕有婆媳衝突

200幾個咁多？

蝦乾真係唔該你反省下
呢200個除左呢個po嘅巴絲
肯定有你其他viewer

早餐
一個麵 一隻炒蛋同麵包
carbs多到基本上用carbs同菜塞飽就算
搵pt上堂 人地都話佢都食唔夠蛋白質
當普通ol 都唔係要好多蛋白質啫
竟然都可以唔夠

屌打你喇mon po 蝦

有冇小熊貓同事提提佢

我寧願睇佢地做新手爸媽蝦碌片笑下仲好
成日bb你問我答 陪我湊b一天 走佬袋攻略
講真呢類topic大把專業人士一早講左

不過算啦
蝦乾技窮左好耐 都唔係呢幾個月的事

下 點解奶奶唔會打死佢
蝦乾食咩=蝦佳飲的媽媽奶

佢suppose自己明明拍緊蝦碌片
唔明點解咁多人鬧佢一個新手

老實講 佢唔係態度咁西 我地都仲會原諒佢

問題係佢衰在呢虐兒7種罪
1 識少少扮代表
eg 結晶尿事件

2 300%錯嘅育兒價值觀
eg 餵母乳湊濕疹b唔使戒口
eg 最緊要個仔唔困身同埋阿媽唔會有產後抑鬱

3 虐兒
eg 1830就放個仔入房
eg Train 初生bb Tummy Time

4 成日專家上身大肆宣傳佢啲歪理同錯誤資訊
eg 4餐奶/day已經足夠

5 唔錫個仔到出晒面
eg 永遠唔抱
eg 個仔喊寧願繼續拍片都唔cut機去安撫

6 自L私 事事都賴蝦毛 一味Blame the victim呀
eg 唔係佢唔想餵奶而係個仔鍾意瞓覺
eg 將青春奉獻咗比個仔

7 以小人之心度君子之腹 真心飯/善心絲好意提醒都比佢西走
eg 數之不盡 歡迎各位對號入座

歡迎各位絲打補充

又話6安嘅

有咩想同蝦乾講

所以個仔唔夠奶痾結晶尿死撚左都無問題，最緊要媽媽無事

呢條女真係痴鳩線

認同 仲有餵人奶食減肥藥添呀
其實佢虛心少少聽完人忠告唔好話返人唔係照顧者唔知bb需要
仲有咪撚乜春都以為自己好多經驗咁專家上身
應該要推去老母王國俾人屌醒佢先得

講完佢會出先算啦 臭蝦

又放個仔埋一二角 hamo又發呆
要佢老公幫手揸機影佢抱仔真係咁難？

講真個句
個減肥藥佢買返黎緊係依家食啦
唔係比人屌點會話買返黎放住先都on9

安全感真係重點
蝦乾都痴撚線咁細個就軍訓個b 6點半扔佢入房由佢喊
係香港出世已經好慘架啦 做b都唔可以舒服d

蝦乾：個仔係我既 佢要咩我最清楚 唔洗你班haters指指點點教我湊仔呀 我個仔最鍾意唔係飲奶 係訓覺！

唔洗佢出 要痴線西嘅留言多過啲Followers嘅留言
一陣佢真係以為好多人要問野請教佢

痴線西們attention 又有新任務啦 請湧入蝦乾story瘋狂同佢talk talk

話cynthia搞衰自己婚禮真係勁撚仆街
剩係呢樣已經知佢人品差 難頂

蝦乾做乜都係為咗打卡po ig 包括生仔

已經係咁怒屌佢
反正佢唔會答 但起碼佢見到就安心
要你收皮 臭蝦乾

岩 我就係要呢啲唔需要蝦乾post出黎 只要佢睇到就夠啦全城怒屌虐兒蝦

出得街既得兩個

蝦乾快啲收皮
咁你點湊仔錫唔錫個仔都無人會話你

黎黎去去3個地方
1. 床
2. 凳
3. 梳化呢個角落頭

唔係出街、落床唔會抱
玩具都唔多件
（個charlie brown公仔
100%買黎自high多過俾蝦毛玩）

老老實實，mon po蝦
就算唔永久退出
都唔該你停工一段時間
將100%時間用黎用心陪伴、湊好蝦毛啦

自己個仔vs Social media嘅個人形象
邊樣重要d？俾你拗贏又點？
你死要面、唔去改變你育兒方式
只係犧牲緊你個仔嘅健康咋

有咩比起養到個仔健康、聰明又開心
更加有成就感先？

最新果2條片得20k view

以前都係吸d妹妹北歐粉 d妹妹都未做人老母
做人老母都唔會睇佢虐兒

佢未生前咪收過幾個禮拜皮避賣taobao餐具案
個時呢個po都唔算推得快 甚至可以話沉
試過好幾次1001都冇人開新po

係佢自己一生完就急復出轉型扮湊仔專家
講真你新手一個有咩權威啫
你話雨僑都起碼有讀過下書肯做FC拋到書包
點知你就翻翻書就當自己蝦醫
對網民態度西就不在話下 連對親生仔都咁西
咁抵你死啦 冇咩形象可以挽回架啦

根本就佢自己比位人入 所有黑材料都係佢自己放出黎

一切都係佢咎由自取 自取其辱

啲妹豬膠上腦將佢個仔改叫charlie乍
Charlie bb=蝦佳

佢平時扮下專家自high都算
蝦毛係bb仔嚟
佢都唔嗲唔吊 淨係識扮專家
大佬 生命嚟架
至少蝦毛成人之前 蝦乾都有責任照顧佢

我估條友係串鳩佢但佢真心咗？

on9......一個係自己個仔 一個係虛構嘅2D卡通人物 點會真係分唔到呀

兩條友都戇鳩當有趣

可能我對蝦乾有太大偏見 見親佢講嘢都好似句句有骨咁
“大戶人家”

雖然我都唔贊成BB着名牌
但sona送咗畀佢之後佢tag DIOR 都唔tag Sona
話佢唔係貪慕虛榮我真係唔信

又扮育兒專家 你問我答真係好黑人憎佢

但佢自己買到成身名牌又好經濟咩？

咁事實佢真係唔係大戶人家 不過鍾意充大頭但變咗寒酸姐

問問題條友係真心定假膠

有同感 總覺得佢係串緊Sona

真係咩質素KOL就有咩質素讀者
自己上網搵都大把資料

我 唔 撚 想 睇
想你好好專心湊蝦佳

我覺得係假膠

咪係,"簡單夠用就ok",呢句野想送番畀佢
仲坐緊月就急不及待戴對新買嘅chanel耳環影相

上唔到大枱 一開口就踩親人條尾

似係串sona「好捨得」花錢買bb野我都唔知係自己有偏見定係點
其實佢答個讀者話係sona送然後借機多謝sona咪得囉

拍啦拍啦
好想睇佢獻醜
有d人硬係鐘意衝出黎柒

佢又唔係有錢到beth個種
連買畀仔女嘅都可以係高質但低調嘅嘢
所以就話自己唔係大戶人家
但自己買少少名牌就係咁show off
你係真係經濟就慳返啲錢買少啲名牌啦

人地已經有6個月BB嘅重量呀 仲話人瘦

事實佢唔拍育兒系列都唔知仲可以拍乜
不過佢應該都知個view數少咗好多 唔係個個人有興趣呢個topic囉

我覺得佢呢啲問題唔係好關屋企事
佢本身都自視過高 以為自己咩都好叻 又要做專家
根本接受唔到人意見
其次都係佢根本唔愛個仔
生個仔係為左人生時間表 為左營造完美家庭既樣

感覺蝦乾好想借今次Q&A洗底
唔好再話我唔愛個仔啦

自己買對Chanel 耳環仔連條絲帶都曬一餐
人地明思就經濟喇

仲有成鳩日扮有產後抑鬱
係抑鬱就唔會去event又修甲又盛
呀嬸扮少女扭屎忽俾人影啦
產你老味

其實我未生仔
但我睇vivi 明思 beth個啲都好開心
佢view數低我諗主要係角度太冇新意
仲要一連係咁chur育兒嘢（但又唔資訊性）

真佢老公有車 娘家又似小康
但佢都冇用名牌 我見佢最肯揼錢就係買日本製嘢

原來maid已到
唔好扮野啦蝦乾
平時8:30pm掟蝦毛入房訓
自己就用cctv睇住bb(佢自己講嘅)
即係有睇cctv嘅習慣
加上有姐姐喺屋企 起碼廳 廚房一定有裝
真係想知bb做緊咩一定會開電話睇live motion
唔洗扮到隨時都好掛住仔仔喇

呢個最撚嬲
就當佢而家好返
佢生完一出嚟已經加密出片量
又唔係明星冇乜逼佢 點解釋
唔好侮辱真係有呢個病嘅媽媽啦

都係果句 咩人就有咩質素讀者
真係傻傻地 見住蝦乾成日唔理個仔喊 又唔戒口飲珍珠奶茶 真係覺得蝦佳好可憐

蝦乾真係加速師黎 個post越推越快

因自卑而自大

Ha Gone 真係
有人肯做佢伴娘，仲不知感恩

啱啱睇佢啲所謂story 睇得出佢好想洗底
但啲語氣態度真係閪到不得了
唔洗用把口用文字講到幾錫幾愛個仔
係愛錫個仔就唔會餵人奶但想試減肥藥啦
洗唔到底㗎喇 專心湊仔仲好啦

D Q&A 似係 haha 自己作
急救維護自我形象
大家問「消失的老爺奶奶」呢？
佢就即刻撲出嚟話，都有接觸老爺奶奶

小仙辱都係神枱仆咗落黎啦，宜家睇只係2條臭bitch係到扮fd嘅對話

我舊同事都抱到包手
但佢有講係自己抱得唔啱
同埋都唔會冇手抱BB嘅相
佢咁鍾意影打卡相 有抱仔仲唔搵老公影一大炸咩

佢都知個仔條頸未硬淨咩？
咁之前又訓練佢抬頭？
同埋我又未見過有老母會嫌影得樣衰而唔po相囉
個個都恨不得全部po哂出黎啦 扮乜野

蝦乾洗底大會開始啦
1. 你個兒科醫生唔該直接開名 個仔瘦到咁 餵人奶會叫你唔洗介口 好極有限 其他媽媽可以blacklist左個醫生 定係 #你的醫生就是你
2. 你確定99% follower係支持你? 真係藍絲想法 沉默大多數就等於支持你?
3. 原來你成日抱bb 坐凳只係為左俾你影相放上ig
點解釋個頭扁到咁

由小資女vlog追到今日 闊佬自己對bb慳到死
淨係顧住自己形象 其他KOL媽媽開頭都有半年無片出 偏偏蝦乾加速一星期一片

哦 原來因為影出黎自己樣衰 所以唔抱個仔

屌 擺明自己樣殘又甩頭髮唔post出嚟啦

佢唔係出書教人影相咩自己set機影冇難度啦

Moon住post自己作q and a 再洗底
問
應哂我地話佢啲野

真心咩
咁樣衰

佢淨係識得講呢句
有冇諗過個仔其實肥肥白白先係最好

係小時了了，大時變啊佳

笑撚咗
不如蝦乾講吓有咩嘢善意批評你係有檢討嘅？定係你眼中所有嘅批評都係惡意中傷？
仲有 既然你無愧於心 點解要del youtube cm 同唔俾人起ig留言？你應該開放cm 俾雪亮眼睛嘅觀眾睇清楚係你俾人屈定係你係一個徹頭徹尾嘅自私精

最緊要唔好搞到媽媽產後抑鬱

點會大未必佳，大一定佳，係陳同佳

蝦乾啲Q&A逐一回應呢排大家對佢嘅指控
仲借家衣post d 抱蝦毛嘅相
條友見育兒片view數節節下降 新片dislike就黎多過like 連登比人屌 連king jer講coffee個post都有人喺comment到話佢 嚇撚到吃手手 諗左幾晚終於諗到利用自問自答Q&A黎挽救佢嘅夕陽youtuber生涯好肉酸呀唔好咁多小動作啦

知道bb 0-3 month條頸唔硬淨
但係條孭帶又唔托實後頸
幫BB沖涼嗰陣，又由得佢斜斜地瞓喺浴盆

唔知佢奶夠唔夠 我只係知佢d奶好無營養

呢個真

洗底 Q&A

奶奶好錫我㗎！我有成日同bb傾計，唔係無睬佢㗎！

硬係覺得下面2個係佢自己假扮嘅q&a..

佢洗底洗到我都爭啲以為自己怪錯佢
但沖涼片 tummy time 結晶尿 減肥藥 半生熟蛋呢啲真係一秒叫返醒我

唔係求其出幾個story話自己幾愛自己個B就有用
係睇你平時啲片或者story表現唔出一個正常老母對bb嘅愛呀

根本就係
邊個會講得出個b身型好標準 痴撚線

我覺得全部都佢黎
你的粉絲就是你
全部問題都係按住屌佢嘅野黎set嘅
仲要陰d陰d透露自己俾人批鬥好唔開心
博人同情

呢頭話小朋友需要大人陪伴 頭頭就掟佢入黑房訓10個鐘

佢講到自己有幾好都掩飾唔到個仔身上出現既問題體重達唔達標準睇相唔知 但結晶尿/扁頭/冇乜表情呢啲點呃人

好嘔心呀啲洗白Q and A
下下講到自己乜都做齊做啱、好有諗法、所有批評都係人哋問題

有個咁要面咁幼稚嘅老母，蝦毛真係自求多福

假撚到佢
咁問心無愧又唔俾人留言？

佢又食得唔衡食 又餵得4餐
人奶好處多係多 唔係大撚晒架
而且可以奶粉同人奶都比

而家成日唔理個仔，bb細細個同父母attachment建立得唔好，分分鐘發展出psychological issue... 到時有排你受呀hagone

咪係 講到人地屈鳩佢咁丫嘛 叫你果99%支持者出嚟啦
見到佢買減肥藥買到扭曬蘿就知佢有幾為bb著想

而家有埋maid應該更加唔理個仔專心呃飯食

第二個幅即係怪個仔唔吸收太瘦搞到佢弱小心靈受創
死都要賴個仔

減肥藥呢樣又係痴 Q 線
佢啲人奶衰過奶粉啦
其實補奶粉根本無問題
佢不學無術唔識就收聲啦

遲啲仲可以將所有照顧得唔好嘅地方推哂落maid 身上，hagone係全世界最好嘅老母，係maid湊得衰

睇錯蝦膠 以為你話佢啲真心fans

專登遮住起哂角嘅後尾枕 🙂

淨係食半生熟蛋已經可以啄死佢
人奶當然好 但好多原因會造成媽媽唔夠奶
咁嘅時候加奶粉都係應該

吃手手係咩意思.. 絲打小心蝗語用字

醫生話不用戒口🙂

見到呢張相真係笑撚左
湊bb係忙 但點會忙到無時間影相呀唔係好愛攝影架咩 唔一定要自拍嘅 人地影你地 或者你影bb都得架啫 當你疫情唔落街 喺屋企都理應有超多相囉
佢呢d咁嘅kol 為左view數 乜撚野都public畀人睇 上至老公 下至屋企廁所支洗手液 好療癒嘅北歐分湯羹 如果有蝦毛唔同動態表情嘅相 一撚早po左啦 咁想個仔紅
事實就係佢分得好少時間畀蝦毛,唔係餵奶就沖涼 再唔係就坐櫈 照顧完蝦毛基本生理需要就走去me time手機根本冇相呃like 如果唔係就唔使連反擊都淨係得張即日嘅自拍可以放出黎(留意蝦毛件衫)

有d 1999 見到佢咁樣spin真係嬲

堅持全人奶又夠奶係冇問題
問題係佢得4餐
好多媽媽點解人奶唔夠要加奶粉
係人奶好快吸收 易餓 要餵密啲
唔係個個媽媽咁快上到奶
所以係咁佢冇唔夠奶個concept ?
淨係講好困身 同人奶好點點點
大佬個個好似佢咁有得餵唔餵咩

我個仔同蝦佳差唔多大，一日抱佢10個鐘又唔見我要針灸
吹啦蝦乾

佢無論打字啲口吻定係呢排啲自拍都好似啲40/50歲精神狀態極度不正常嘅痴線婆
唔係特登笑9佢 明明「我邊捨得買吖......」呢句唔講好過講 之前修身運動啲自拍又迷之角度咁 好得人驚

其實讀者最有興趣
係睇阿媽同bb嘅得意互動囉
youtube一向係貓狗bb片view數最多

其實使乜搞咁多野丫
蝦乾有時間同蝦毛玩下、tum佢開心
捕捉下bb gap gap笑嘅畫面
自然有人睇啦

見到咁我都唔知講乜好

蝦毛希望你健康成長
大個仔識上連登
就入黎呢個po
睇睇你老母d威水史

cls扁到ET咁喇
我個頭都扁
但都未去到咁誇張

鬧佢嗰d問題又唔覆
Mon post蝦乾
如果你開live，一定會狙擊

本身食花生 睇完自問自答嬲嬲地
咁多絲打分享心得 比蝦乾話惡意中傷
以後唔好喺到教精佢 笑佢湊到個仔三尖八角算
仲有sponsor嘅話實追擊

扁到咁樣真係冇得拗
個仔大個醜樣畀人笑賴老母啦

真係未見過頭形扁到起哂角咁誇張
額頭對上成嚿直角三角形咁

狗改不了吃屎
唔受教唔認錯先係蝦乾
要自問自答去表演自己嘅母愛，睇到好撚尷尬

我都覺佢專登摸頭想遮 但遮唔到啦🙃🙃🙃

佢p圖p到連蝦佳嘅濕疹都好返唒

睇字都覺得陰公
明明香港冇糧食問題但係都要挨餓

講嘢有骨又酸咁
好似串 Sona 買名牌俾佢個仔唔實際咁
但又唔抵得人哋係「大户人家」
佢真係好唔識大體

BB一定係越肥越好
d長輩都有教 BB大個拉返長個人就會瘦

仲有 蝦毛得條絲帶玩
自己就買隻咁大嘅公仔打飛機

蝦佳也喜歡Charlie Brown🙂

pish

其實佢話多謝sona 送
然後加句小朋友大得快所以好少買咁貴咪算
又要響度酸人有錢

我覺得呢條問題係佢自己問

自己幾千蚊買隻Chanel耳環 但逼個仔玩條Chanel絲帶 呢個慈母真係環保界KOL
Hagone不如你出個DIY環保玩具video

sona見到有咩感受下次送d寒酸野算

十成都自問自答啦

咩叫”出左去做嘢” 即係去Fancl Event?
明明工都冇份就唔好扮working mum 啦

真心戇鳩
我求其撳入去睇小B啱啱生完無耐嘅相
一係唔post
一post都係自己抱 或者一齊床嘅相

我就當你平時淨係影佢先擺梳化/床/凳
咁你同佢合照有人幫手影喇啩？
做咩坐係張凳隔離都唔抱起佢呀？？

“係最靚仔最可愛”
我以為問問題嗰個先係蝦佳老母

個頭扁嘅程度都睇得出佢一出生就當個b植物人咁湊啦
整個Q&A出嚟洗底都幫唔到啲咩

嚇親好似唔多對路喎 已經變咗畸形

人地山東就真係親手整玩具 仲好靚
（唔係想吹奏佢）

睇完蝦乾成個反擊q&a 真心想講一句 不愧為mon post蝦

其實最覺得過份係佢話自己唔係大户人家個part 屌啦自己買埋買埋咁多名牌 仲要拍名牌袋分享片 去到邊都要著住對chloe鞋 衫褲裙又係名牌 chanel耳環 餐具廚具又要用名牌（不過賣老翻）同lc煲 post親出黎都要tag哂啲牌子 借問聲呢啲作風係想幫自己營造啲咩形象呢臭蝦？？家陣想扮節儉 想做番小資女呀？你收皮啦 你貪慕虛榮 扮貴婦嘅形象已深入民心啦 定其實係買野比bb就慳皮 買野比自己就闊佬 一陣唔買名牌獎勵自己又話有產後抑鬱 我真係怕撚左你

簡簡單單講一句唔係自己買架 係sona送嘅 再tag番人地講句多謝咪夠大方得體 係要講咁撚多廢話去包裝自己 仲要講到係sona送啲野不切實際咁 多謝都冇句 不過蝦乾唔識大體都係公認 唔好要求咁多了

佢唔諗下點解係得佢先俾人話啲照顧方法有問題
其他BB我地最多都係笑人樣衰

嗰陣佢都未知個女咁樣衰
依家彩佢都有味

好似埃及以前嗰啲咩法老王嗰啲奇怪頭型

平時淨係食花生但見到呢個真係忍唔住留言
bb頭型真係呃唔到人
如果平時有成日抱下搓下頭仔點會好似ET咁起角
蝦毛有佢呢個老母真係好慘，希望佢大咗唔好被人笑，可以健康成長

雖然佢都唔識教
但佢都起碼冇扮過育兒專家
淨係出咗生仔片

呢句真，不過蝦乾所有野都中意扮專家無料扮四條成個youtube界真係無幾多個

又係喎，可能因為其他人唔會好似佢咁喺度扮專家乜都話俾人聽？

佢所謂嘅出咗去做野 出event都係玩多過做 又冇壓力

愈推愈快
蝦乾幾時再有sponsor 逐個brand追擊

金牛座唔可以唔番工嫁
要做working mum

出咗去沙田同Charlie brown 影相都係出咗去做嘢

呢條真係，完全露曬底
邊有人會用「最」靚仔
黎讚一個同你三唔識七嘅bb

其他人最多都係分享下 邊似蝦乾乜叉都專家上身咁拍video同你說教

我個仔係吸盤吸出嚟嘅，一出世佢個頭都係尖咗，不過之後我成日用唔同姿勢抱佢，有陣時輕輕搓下個頭仔，依家好好多
見到本來蝦佳個頭好地地俾佢搞到咁真係癡鳩線，蝦乾仲諗住講大話兜，呢啲嘢邊有得呃

今次真係有圖有真相
btw佢個qna明明係想洗底
點知又反效果 又做加速師
煽風點火佢最叻

屌so true

無讀過書係咁上下水平

成日放蝦毛係張梳化到當佢公仔咁用黎影相

垃圾老母 養到個仔一日瘦過一日仲不知悔改話緊你啊蝦乾，未見過做人老母做到你咁

肥瘦仲有得補救
頭型係一世

個仔先岩岩出世就急住用塊巾
又唔識用

正宗裝備撚

邊有老母將自己個仔愈攪愈衰
佢係咪諗住r兒科醫生sponsor?

其實餐具單野一早完左 但仲可以發酵咁耐
生完之後爆出黎嘅每一單野都爆過餐具事件
明明呢到都曾經靜過一排 但蝦乾實在做多錯多 開到9都有
仲要愈推愈快 好勁啊蝦

蝦佳好似個陣仲肥過依家咁既

「大户人家」呢個 term 真係勁肉酸
講真小朋友唔駛買名牌都得
但 Sona 送禮買貴啲係禮貌啫
自用就唔同講法啦

好撚多kol扮野呃like
佢只係冰山一角

其次好撚多扮高級high class 想吊大陸二世祖
仲要玩小紅書哂命去撇除cheap男

咪就係 輕輕一句”多謝Sona姐姐”咪算
係要加多句”大戶人家”搞到成件事又酸又7

見佢蝦佳而家個頭形同之前咁大對比真係好不安

收禮物簡簡單單講句多謝就得啦
佢係要串柒柒咁 仲要tag個brand唔tag送禮個個

唔識人情世故真係冇得救
做kol但自己pr咁差

最7係自己又買celine chloe 以前又做假貨
又買銀包又用絲帶整玩具
到到人地話佢用baby dior，又話自己唔係大戶人家
自打咀巴

又係佢自己話想似佢
而家生出嚟同佢成個餅印一樣
就嫌個女樣衰

做KOL 除非你背後有團隊
如果唔係真係要你個人本身好有marketing + PR sense先得 一係你就專心齋做一兩樣自己叻嘅（bob叔 Beth Alfred Chan）
可惜佢兩樣都冇 亦冇實力可以專做一個topic
一開頭行小資女路線
用翻版再補鑊買返個正版已經知佢垃圾戇鳩鳩呃飯食
再加埋人格問題

佢唔撚記得自己整過容下話

個女未出世個陣仲諗住行唯美路線
點知生到出嚟成個乞兒咁

我之前以為佢地係咪面和心不和果d
但Sona都肯送名牌禮物俾佢都算係咁
分分鐘係蝦乾自己辣着人地先

佢以為全世界老母都好似佢咁 買名牌袋呀買Chanel 耳環又唔慳下 慳係個仔到又要大大聲講
得罪講句佢真係好冇家教
小熊貓真心家門不幸

諗起嗰陣佢大肚，仲成班絲打祝福佢
果然狗改不了吃屎
生仔生到自己個腦都痾埋出嚟

的確小朋友嘢係唔值買咁貴嘅真係
但人哋又冇blame 佢
份禮物又係人哋送嘅 講句多謝咪算囉
係要話咩自己唔係大戶人家 仲顯得小家
Beth自己又chanel又hermes
都好似冇買過名牌衫畀自己小朋友
佢亦好慳家 都冇見過佢自己經濟
純粹應使得使啫

食屎啦八婆MON PO 蝦. 我好認同絲打. 根本所有問題係佢自問自答.
見咁多人屌佢先扮下野去答問題.
你真係咁為個仔著想, 點會搞到佢而家頭又扁又瘦呀.
重要食減肥藥點知比人話又刪埋人留言.

大家都講過
日文唔得，攝影唔得，廚藝唔得
佢真係冇乜技能

屌真 成日當人地係haters 當初其實大家都幾鐘意佢
但又要自甘墮落 貪得無厭

痴線, 呢張真係睇到鄧蝦佳慘.
係啦MON PO 蝦你繼續扮賢母啦.
你個仔一影出黎, 咩都睇到哂, 反映到你點對個仔.
好多野扮唔到架黑心人母!

冇睇一排多咁多痴線嘢

記得有絲話佢似街邊玩垃圾嘅細佬，笑到仆街

絲：恭喜晒
蝦佳：屌你難聽過粗口

分分鐘似期間限定fd已完
又唔tag人又句句有骨

到Sona生佢分分鐘比晒啲二手野人地
扮環保

人奶初生b 2,3個鐘就要一次
基本上佢一喊我就餵
佢過3,4個鐘唔喊我仲驚過佢

留名等睇蝦佳個頭長過佢哋

送比人，送uniqlo又嫌cheap ge je

完美演繹憎人富貴嫌人窮

幾時到佢上黎爆料

仲未有同學/ 小熊貓同事上黎爆料

BB仔個頭真係會咁樣？

終於揾到佢地2個嘅共通點
扁頭

好耐無追，原來已經出到9😳

個頭偏到咁，好L不安

蝦乾而家好明顯畀網民牽著鼻子走
你地話佢唔似charlie,我偏要係咁迫蝦毛玩charlie公仔,仲話佢地照鏡;
你地話佢成日坐櫈,而家轉去梳化玩;
你地話佢瘦,我就影到佢對脾好粗...
相信大家關注嘅playmat好快會出現

其實湊仔湊到你咁無主見,真係好危險.....
如果真係咁無愧於心,你又何必要出咁多大龍鳳story 不如停止鬥氣,停止諗方法反擊,將時間心思擺翻落蝦毛到啦.......

蝦乾個閪格似柒婆
仲貼切過
蝦佳似charlie brown

個頭真係好恐怖
同埋我真係冇見過人會放個仔喺梳化咁樣玩
一唔小心碌去就係咁先
仲危險過大人床

要似隻卡通人物先有機會岀黎郁下，唔似就無得岀遲d有頭髮點算

Google搵 勿屌字體
蝦仔你要醒啲啊

蝦： 醫生話剪哂會對頭髮更好

痴撚線呢個頭形咁個老母仲覺得冇問題？
話說琴日場自問自答q&a正係敢回應呀仔好瘦，唔夠奶，唔抱b 但提都唔敢提下個仔頭扁嘅問題

100% match

重點佢夠厚顏話個仔小時了了

成日見到佢個仔個樣都會不安

每次都會令人諗起陳同佳

唔知邊個搞笑絲打key左popo同崠七個頭去山區兒童合照 完全無違和感

特登露對髀出嚟，等人話蝦佳唔係咁瘦？

可能係呢度其中一個絲打呢

絲打你咁有熱誠 會唔會就係你

話說，
蝦乾個格同柒婆都幾似
又係死都唔認錯
不停搵藉口，賴三賴四
包拗頸
懶叻懶醒

碰巧都是金牛座🙂

其實蝦佳對Charlie brown 公仔都無興趣
換張陳同佳剪報會唔會好啲？

cls 個頭好恐怖下

個老母長期放佢係床唔理佢咪會扁咗

有長輩話睇小朋友個頭形就知個媽媽有無勤力湊佢

扯開話題 點解佢叫凌辱仙

屌
自己google/過痴線西搵啦

而家唔fd啦 得返sona送頂dior帽
生左仔後幾時見仙辱有探過蝦佳 未生前仲fd仙辱媽有親手織冷衫送比蝦佳而家唔見人

又係到啜手指佳佳係咪好餓

唔～知～呢

無知一問 點解唔俾佢啜奶嘴？
唔驚佢啜得多變食手指？

好似用得奶嘴太多會爆牙

照乜撚鏡，Charlie brown 個頭咁撚圓，邊似

無啦，頭4 個月唔搞個頭型，咁就一世，好撚慘

求學:平到咁點樣可以改到

我都覺得似
一樣咁閪
第時應該會上網批鬥個仔 送咗個唔啱佢心水既手袋俾佢 好似柒婆咁

基本上頭4 個月係改善頭型嘅機會，要花心機比佢側訓多d, 兩邊都隔一排去比佢側訓，咁先唔會後面平撚過ipad, 呢條臭閪真係害撚死個仔。 唉我都岩岩做人老豆，見到咁真係覺得好心痛

其實有d矯正頭盔
佢呢個程度係要去睇醫生先救到

佢咪批鬥左老公帶佢鋸扒唔岩心水鐘意食中菜
啲性格真係好似柒婆

好多人懷疑可以搓返圓個頭係鳩UP
其實佳佳個頭已經係初生bb頭型係可以變既最佳例子
不過佢變扁咋嘛

友藏嚟嘅喂！

推

呢度竟然有巴打

或者佢可以收山唔玩ig唔拍YouTube 唔做育兒專家 專心湊仔
佢唔post 咪無人睇到 無人會話佢囉
但佢自己又要拎個仔出嚟做搖錢樹

蝦毛個頭型而家仲有無機會變返圓

我女出世第三日 我留意到佢痾結晶尿
我緊張到喊住搭的士抱佢睇急症
因為個時岩岩生完未上奶 醫院堅持唔幫我補奶粉 話我有人奶 母乳係最有營養
所以朝早出院 第二日又入返院
原來醫生話係bb食唔飽就會咁 叫我唔使擔心
入到院醫生仲會教我用咩姿勢餵人奶最好

其實做人阿媽 仔女有咩事真係會好擔心好擔心
我見到個女咁第一時間就係去睇急症
唔似蝦乾咁on99仲估係咪尿片甩色
佢真係好無腦 希望蝦毛唔好遺傳佢

個b肚餓都會訓覺 bb好慘

個b未大 已經被減肥

條片真係好尷尬

講起結婚 唔怪得個個都有post
就係無hanatam 明明就好撚介意

Btw暗星應該特登 話曬kol竟然著到咁

但呢件事上面譚杏藍真係好戇鳩

因為我老婆以前有follow呢條八婆，依家我不停比佢睇叫佢唔好學佢咁湊仔

話說點解可以扁到咁
蝦乾唔係成日比個仔鳩坐架咩 點解會訓到咁扁

係暗星特登撚鳩佢啫
1. 唔記得咗佢結婚
2. 明明換件衫/買件衫好撚快

但蝦乾講到唔介意咁 個個kol都有
但佢連相都唔post

我都嚇親梳呀巴打

仲以為呢度得八婆

6半到10半 四個鐘先有第二餐 痴撚線
大人食固體嘢隔四個鐘都餓啦

呢期蝦乾post推得快過痴線西post

湊初生BB真係唔會有Free time㗎
係佢瞓咗嗰兩三個鐘先可以做吓自己嘅嘢，好似泵奶、小睡、食嘢、清潔屋企⋯成日做到一半個仔已經醒咗
其實佢兩公婆ready做人父母未？感覺佢哋唔係好肯為假佳付出

蝦佳

係囉 其實咁想要free time 點解仲要生
Btw聽人講話呀蝦仔個頭咁扁有可能係順產個陣影響到 要睇大d喎 唔知係咪

但樓上啲絲打擺咗佢初生啲相出嚟
個頭仲圓過而家

Beth 同 Eli / Kiko都有 train bb 訓覺
但無人好似佢咁train

因為蝦乾係用專家口吻咁教人

我屌佢啊 琴晚係咁狙佢今日就block左我
証明隻臭蝦有睇到大家既留言同老母問候
Mon po蝦繼續洗底扮無辜啦
我仲有好多個acc慢慢玩

蝦毛

呢條八婆又del咗另一個留言
叫佢唔好食溫泉蛋嗰個！

屌你老味臭蝦乾
你係咁撚多人撐嘅
就唔會有咁多人like我哋啲留言啦
係到del comment打飛機
我唔狙擊到你收皮我唔會放棄呢個po㗎

有啦 訓矯型枕頭 兩歲前都做搓到既

其實蝦佳會唔會一早唔係人奶b 已經轉左飲奶粉

如果真係全埋身餵人奶 點會無餵到奶頭損或者乳腺塞呢啲問題出現？（本人比較小心眼 覺得蝦姨有幸遇到上述問題一定會出十個story呻 求安慰）

可能就因為根本一早唔洗餵人奶先安心食雪糕 飲台式飲品 同食減肥藥 （怪錯咗蝦姨）

同埋咁肯定個仔飲左6安奶

我上唔到奶 呀女一出世就無奶食要照燈
好憎公立醫院套人奶論
食唔飽照燈未又搞到班護士 都唔知咩心態

佢仲要繼續扮無事扮無辜 呢下先嘔心
訓撚醒未 肯面對事實未呀屌
仲要形造自己好好形象既知性好媽媽kol

你刪一次 留返十次

正常都唔會train個得兩個月嘅BB瞓覺
初生BB本身就係已經食飽瞓 瞓飽食
再睇返佢個”training”
就算之後佢覺得成功咗
蝦佳都係有小哭鬧10-15（我估分鐘）
咁邊係train啫

再講beth係畀錢請專業人士訓練
啲人問佢佢都話佢唔專業

做beth仔女同做佢仔女真係差好遠

認同。以佢性格咩都嫌辛苦，餵人奶咁困身，佢真係連續四個月做到全人奶媽咪？

另外，阿佳由1830起連續瞓10幾個鐘，又冇聽蝦乾提起期間要泵奶，亦從來冇聽過佢講乳腺塞嘅問題

都唔會兩個月咁癲啦大佬

仲話問心無愧
啱啱見到佢youtube del 埋叫佢唔好食減肥藥嘅comment

係咪代表呢啲意見都唔係善意批評呀蝦乾

其實呀小熊貓先生
可唔可以做返個男人
冇撚再俾個老婆癲落去啦
生完淨係識玩咩
做人老豆老母見到個仔個頭扁撚到咁都唔撚覺得有問題!?

蝦乾呢啲媲美柒婆既閪性格
由初初睇到好撚嬲
到依家覺得
咁撚多善意提醒 佢就覺得我地恰鳩佢
屌 個仔你既 第時有咩事 自己受返

Fancl回應

咩叫只是缺乏安全感
痴撚線老母黎 先岩岩出世就要train獨立

呢件事真係暗星柒
好心咁大個人 睇場合做人啦

陰啲陰啲咁又del留言
本身已經要經佢審批先出得街

cap圖入面問佢點解del留言個個comment 我都睇唔到

Fancl話包野係改善腸胃
而蝦乾直接叫佢做減肥野
繼花茶事件後又被蝦乾累撚死嘅brand
喂 fancl你仲要唔要繼續供養蝦乾呀

蝦乾幾時再出sponsor post

唉diu尋日應該ig qna問佢呢啲問題

係，戇撚鳩，餓撚到bb 就死先肯補奶粉

蝦乾又轉番隔週五出片？

下一個要為alicehaha執屎嘅brand會係邊個呢？
Pr們睇清楚未呀？蝦乾賴左野佢真係理撚得你架 屎就你地執 錢就佢袋

仲要之前已經試過兩次

後底乸都冇咁pk

2230之後到第二日
痴痴地 咁一日4次就好似食藥咁
扣左8個鐘訓覺時間
16個鐘 每4個鐘一次奶

同埋佢私家無痛係咪開刀?
冇睇過佢片 唔清楚
但佢個頭由圓到平到有條坑 唔會關生產事啦
都過左4個月 幫佢轉下頭仔受下唔同邊既力 抱多啲都唔會咁平

bb骨仲軟 頭啲骨未生用
個原理好似長期仰床 都壓到壓力瘡
啲骨咁軟 成日訓係椅同床咪咁
希望佢見到會去睇下補唔補救到
遲啲生定左就係咁多

其實飲奶粉又無問題既
不過如果真係扮餵人奶既話就好on9 唔知扮黎做咩

唔扮佢點攞做人老母嘅光環
呢啲虛榮佢點肯放過

佢日日咁餵 又唔見佢話乳頭損 又出幾個post去歌訟自己
佢有講有時會泵奶 for佢出街嗰啲
咁有人幫佢餵
但平時提都冇提
以佢性格似用全埋身去突顯自己犧牲同偉大

究竟蝦佳上一世做咗幾多陰質野
今世先會投胎做咗蝦乾個仔

扮好為bb諗
寧願自己辛苦啲 困身啲都想bb食好啲
佢仲成日講咩 餵母乳好處媽媽都知 之類
一黎 好多人想餵都冇得餵 唔夠奶
二黎 佢唔夠食有幾好都冇用啦

好快手
唔該fancl 下次唔好再搵蝦乾

fancl會唔會極速割席

蝦佳頭型扁到似呢隻：

樣就：

Charlie Brown圓碌碌唔似啦

蝦乾又倒米 啲sponsor再凍過水

你講完閪乾好快就會講ga la

唔認輸掛 其實餵人奶定餵奶粉都無所謂 最緊要bb食飽 健康成長 無謂俾外界既言論限死自己
唔好為左人奶媽媽既光環搞到自己咁慘
mon post ha唔洗公開認錯架 肯照顧返好蝦毛 搓返圓個頭同食多幾餐奶就得

發現呢個po有返1個負皮
mon po蝦忍唔住了

係啊！！！
個時我生完未上到奶 啲姑娘叫我長期比佢啜住就得
但都係一滴奶都未開始有
我有主動要求過補奶粉 但啲姑娘唔比
話我要堅持 人奶係最好

講真，我做阿媽都唔介意個女飲奶粉
點解啲姑娘要咁堅持
寧願個bb餓 都唔要比奶佢食
好痴線！所以bb一出院 我就人奶 奶粉兩樣一齊食

FANCL 回覆啦

佢好似無痛順產㗎
我仔用吸管吸出嚟又真係會尖咗後尾枕
但佳仔開頭啲相個頭明明好圓

如果佢真係全人奶 佢唔止食四餐啦
泵奶/餵奶真係會好肚餓同好口渴
利申：同佢同期嘅全人奶媽媽

佢話4餐 全埋身 堅持人奶
人奶咁快吸收 一日4次邊得

我意思係蝦乾自己都唔止食四餐
餵人奶會好快肚餓
加上佢可以講得出個仔食幾多安 又話自己全埋身 九唔搭八咁
我覺得蝦佳已經食緊奶粉

佢食奶粉/唔係全埋身都唔奇
係佢成日要吹奏自己好大犧牲好為個仔著想好煩
佢話佢個仔其實唔瘦 有人地6個月大咁重
一係佢個仔有平均6個月咁高
一係佢個佢超重
條成長曲線拉到咁高 蝦佳邊忽似

吹到咁大 兜唔返喇蝦乾

Btw阿蝦乾，如果你真係質奶粉質到蝦佳超重就唔該你收手啦，食過多奶粉會超出bb 肝腎負擔，遲早害死佢

咁超重都好過而家咁瘦ge
好過食垃圾媽媽奶
間接食雪糕 生蛋 珍珠奶茶 月餅 好似食奶粉仲健康

而家仲幫老婆追埋八掛
呢個老公唔話得

瘦到咁
多一餐都冇，仲點會超重
教佢咪比佢反駁
老解個句：後果自負

終於爬文爬到落底呢個女人係咪痴線，到底佢做既野有乜野係岩過，到底智力要有幾低先可以將所有野做錯？
憑乜野YOUTUBE得幾萬人睇就可以了高人一等以為全世界都唔識湊仔得佢識湊仔，唔係多人睇你D片就等就你識既野多左嫁！唔係你影相拍片落FILTER美下顏你就會靚左嫁！

得閒玩IG打咁多字，仲要句句都反映緊你個人既知識同心靈補幾空洞，幾自我中心，真係好難做。你係湊仔方面同大雄考試無分別，係零分呀！但湊仔係無得補考嫁，錯過左就係錯過左，無得補救嫁！

（如果有十萬人睇佢D片我諗佢真係會日日自動高潮

生仔原來真係要考牌，原來真係有人連最基本餵B湊B都做錯曬
突然好感激自己呀媽，自己無扁頭無營養不良

佢係咪on9...完全0參考價值，歪理當真理明明嬰兒時期係好需要有照顧者適切嘅回應同足夠安全感，否則好大機會大個之後嘅性格/待人都會冇咁好。

睇到佢個仔個頭扁成咁，真係鄧佢慘，希望唔會影響智力發展，如果佢大個睇到依個post，知道原來係阿媽搞到咁，都唔知佢點諗怨乾蝦 我以前中學都有個頭又扁又尖嘅同學，因為後腦頭髮拱起，成日俾人笑佢冇梳頭，頭髮亂

我親戚5個月前都生咗b，但佢為咗湊B，都成日冇覺好瞓，又戒口成年幾，睇住佢黑眼圈變大皮膚變差身形變差，邊似蝦乾仲咁容光煥發，有時間出event、玩ig

蝦佳得1日4餐咋 仲要全人奶
係啲人話佢個b瘦 都食4餐唔夠
佢用個b好大食 又鍾意訓覺多過食奶黎講
qna話佢個仔有人地6個月咁重
唔洗擔心

但有腦都諗到 如果係正常咁高 體重有6個月
個b睇落都肥啦
除非蝦佳又高又重 但真係點睇都唔似

初頭唔多理蝦乾點樣湊仔
因為無follow開佢
見啲絲打講蝦乾點樣虐待個bb
仲以為係太憎蝦乾所以有偏見
因為心入面諗2020年嘅香港邊會有媽媽對自己小朋友唔好
同埋social media反映唔到真實嘅一面出嚟
話唔定蝦乾鏡頭後含辛茹苦咁湊仔呢
點知當我睇到蝦毛個頭扁成咁....
我知錯了

蝦乾不如考慮做在職媽媽搵錢請人幫你湊仔？

其實佢只係等個仔喊到眼瞓自己瞓

根本就係
我有睇beth之前train小朋友瞓覺片
佢直頭請人train 應該夠專業啦
我見佢放低咗小朋友去床 小朋友未瞓嘅時候
都唔係喊緊 似係好似大人咁玩一陣就會瞓着
根本冇哭鬧
佢真係鍾意瞓嘅話你唔使train都瞓得着啦
我親戚個小朋友頭兩個月勁鍾意瞓
鍾意到我親戚要夾硬叫醒佢食奶 驚佢餓
未食完又瞓返 train佢老母呀

更正返好似係 vlog入面提及sleep training
唔係全條片講呢樣

又做coffee workout 片, 唔該佢唔好tag coffee 啦 係咪又想癡佢啲人氣
人哋教得伯伯好好

阿maid到左啦絲打，
放心個黑心人母一定會叫佢做野既
到時再將所有罪名推落人地身上，搞掂

最緊要唔好搞到佢有產後抑鬱

講開coffee人地忙過蝦乾好多啦
佢咪又係湊到伯伯肥肥白白好健康咁
Free咩time丫 你做初生bb媽媽點講free time

我有睇coffee ，佢教伯伯刷牙都好warm

訓練佢自己一個瞓
但coffee成日會走過去房睇！
佢呢啲先叫train !! 唔係蝦乾咁！

女人真係好恐怖

之前仲有人話咩啊乾夠知性唔同佢計

Exactly!!
死都話bb有尿痾即係有奶飲到
我明明見到bb個人好乾，但點都唔俾我補奶粉
最後跌磅太多 要住加護病房先有得補奶粉

Btw 似佳佳已經慘
蝦佳個頭咁真係好陰公

伯伯初頭手頭起晒一摺摺勁有肉

咩叫考慮做在職媽媽 蝦乾而家已經叫自己做working mom
出event 每個星期拍一條bb廢片已經working

唔食減肥藥？

個仔見到老母都唔笑
但聽baby shark就笑

佢係咪見coffee同暗星拍瑜珈vlog唔抵得 依家走去tag coffee

蝦佳個樣勁老尷...
咁都叫笑緊?
佢真係未見過BB笑架喎

有笑既 係片黎
不過覺得好似拍多左抱蝦佳既story
有mon 實

抱住佳佳自拍好危險嫁 整傷條頸點算呀

唔係mon完post佢根本唔會抱個仔

根本就係俾人屌完就出story話你知佢由朝到晚做緊乜
可能跟住出story話蝦佳又飲奶喇

打完卡又再放返落張椅度比蝦佳9坐

睇返羊羊同蝦毛差唔多大嘅片
個頭圓好多不突止仲精靈好多
一見到明思就唔喊，仲好多表情
蝦毛真係好似好呆滯

其實bb既頭形係可以改善到
我媽教我bb訓覺個時要兩邊轉下 換下方向
咁bb個頭就唔會訓到扁晒 同埋耳仔都會貼啲
因為初生bb就好似泥膠咁
睇下湊個個人有無心機
而好明顯蝦乾一啲心機都無
先會搞到個仔咁
我都係第一次見到bb個頭咁核突

明思打手再推多條片

蝦乾話蝦毛笑我以為係好似條片咁笑到格格聲
點知笑聲都聽唔到
蝦毛關注組想快啲聽到蝦毛嘅笑聲

蝦毛關注組比較緊張個頭形多啲

係好事黎嘅

扁頭人表示咩髮型都覺得肉酸
蝦毛係男仔，頭扁仲慘
除左戴帽，完全無辦法遮掩

最緊要唔好整到媽媽隻手要針炙

推到蝦乾收皮為止

定佢想邀請coffee拍片

如果coffee知道蝦乾點對蝦佳唔知會點諗

Coffee有出post話唔希望大眾拎佢同其他媽媽比較 都算係咁

有十幾萬粉絲都會追擊蝦乾

係咪講緊蝦？

Coffee 個人公關真係做得好好
起碼講嘢得體

邊度係
Coffee幫蝦乾抱打不平 梗係感動到要R friend做啦

我媽話我就係呢type bb，佢話嗰陣時一餐奶要食成兩個鐘因為食食下會訓著咗重話掃風好難掃佢又驚我會濁親所以就每日餵完就要再抱一粒鐘等我落格。差唔多食一次奶搞掂好快就到下一餐無限loop咁好慘

Coffee post 伯伯係出於分享伯伯得意開心嘅一面 雖然伯伯唔靚仔 但你睇完會開心跟住笑
蝦乾post 蝦佳就死tag難tag tag 完牌子唔夠仲要消費埋Charlie brown
再起caption 打埋啲#我的青春不是我的🙂 博同情
為咩呀？要sponsor要搵食呀

你好好彩 如果蝦乾做你老母應該唔撚餵直接放你入黑房十個鐘佢就enjoy me time

佢應該會掉我入孤兒院再拎隻Charlie Brown嚟拍片影相打卡

個仔ig仲一個廣告都冇 都幾佩服佢堅持唔拎個仔賺錢

Exact7ly 所以邊到有free time
除非你餐餐餵泵奶而且有個人你可以放心交晒個仔俾佢
我就做唔到喇

Mingsze好好多 所有嘢都自己落手落腳做
有埋第二胎都係咁勤力

真係呢個閪女人先做得出
兩個幾月幫個仔sleep training 追求me time
正一裝備撚 乜都人做佢又做
人有佢又要有
但乜都用錯做錯
又死唔撚認

睇字都覺得辛苦

所以蝦乾似無認真考慮過就生
唔識湊唔係問題
感覺佢唔明責任有幾重大
唔明為左小朋友改變生活模式、
少左個人時間，可以話係必然

金牛座
林鄭同蝦乾

然後又要衝出嚟扮專家

金牛好L黑人憎 懶都算又小氣又唔上進
淨係識搞埋啲小動作擦鞋零實力 hagone林病matched

同理科太太一樣架

真巧

🙂

Attachment Theory

佢句「只是缺乏安全感」真係難聽過粗口
對佢嚟講個仔做到佢個要求重要過一切
兩個月已經咁
讀書我真係唔知點想像

點解蝦毛會缺乏安全感啊 未就係因為你成撚日擺佢喺床/凳度唔撚理佢
咩原因喊都無人理 你之後想build up返attachment都唔會咁易囉
明明頭3個月你有及時關注佢喊 之後就唔會喊咁多
依家得嗰4個月已經要等15分鐘先肯氹 佢點樣可以同你哋有attachment

蝦毛依家對住你都呆下呆下咁其實已經顯示到佢有insecure attachment 對佢將來social relationship真係有好大影響
希望你到時唔會後悔啦

睇返個post 蝦乾用自以為know-it-all嘅態度去講錯嘅資訊，咪就係廢老先會咁

無知真係好可怕

安全感咪就係除左溫飽之外bb最需要既野囉
咩叫 只係缺乏安全感呀
擺咁多育兒書 少少基本心理學都唔識
媽媽要回應bb既需要 先建立到attachment是常識吧

呀 不過蝦乾連維持生命既溫飽都俾唔到蝦佳
真係可以再失敗啲

癲撚完未呀死八婆
放過個卡通啦
同埋啲網民講一句似你就上鋼上線咁又tag又買公仔又狗衝同個公仔影相唔係engagement 呀
係戇鳩呀
如果我細個老母話我似某一個卡通我大個會覺得我老母有病多啲

當被maid正常對待過之後
hamo應該會當人哋係老母
hagone？蝦姨就有佢份

有 heart 嘅姐姐一定湊得好過佢
希望蝦毛好運啲啦

到時蝦乾又會喺度怨個仔痴maid都唔痴佢

啱啱㩒入佢ig諗住睇下佢啲痴撚線言論 見到佢大緊肚已經話咩人生已獻給bb
買嗰幾本育兒書返去擺 就扮哂育兒專家咁
呢度好多未生過小朋友嘅巴絲識嘅嘢仲多過佢 乜嘢書教撚佢咁痴線啊
連基本溫飽都比唔到個仔 憑乜嘢喺度扮好媽媽
佢個仔人生就真係獻撚咗比佢啦 到底做錯咗咩會有個咁撚樣嘅老母

Charlie個頭好圓🔵
如果畫蝦乾個頭嘅平面頭就係🔷

真係要下下提住Charlie brown 咩
真係似樣係人地講 唔係自己日日提住囉
由怨婦升級痴婦 係都要同人作對 真係林鄭黎
係咪想個仔大個都要同charlie brown共存呀
咁撚鍾意 叫你個蝦佳仔將來娶個似charlie brown既女朋友囉 傻西！

條八婆好明顯係想個仔有賣點 諗住遲啲可以推佢出嚟一齊做beggar
未生之前就幻想自己個仔可以好似人哋個仔咁紅咁得人中意 其他親子kol各自有自己賣點吸引viewer
佢唔格硬話蝦毛似Charlie brown 唔通sell佢個頭夠扁咩

絲講得好啱
明明生理需要同安全需要係人類最基本最低層次嘅需要
點解可以講到唔需要提供畀個bb咁
大人冇安全感都好不安啦 間房黑孖孖大人都可能會驚
何況一個乜都唔識嘅4個月大bb
(蝦乾發表偉論時蝦佳好似得2個月)
佢可以依賴嘅只有父母 而父母都唔想理佢

蝦乾咁知性 又自稱有讀大學
點會冇讀過馬斯洛的需求層次理論
定係佢仲勁過心理學家 覺得安全需要係冇需要嘅

無聲吶喊｜智障童被社工鯁喉窒息面部發黑 腦幹死亡住院三年匡 智會宿舍成人間地獄

「長期被綁、困在房間」即刻諗起蝦毛

好似啲咩蝦餃仔咁
搵個特點比人記
佢老公已經終日小熊貓小熊貓
個仔又係咁

陳慧琳講蝦餃仔都講到畀人屌煩
更何況而家只係個垃圾Youtuber
究竟呢到有冇人識佢
同佢講聲啦
話個仔似個公仔仲要癲到走去買真係好撚弱鳩智呀

Cls 大人去到陌生環境 冇安全感都驚啦
蝦毛得幾個月人仔 真係可憐
肯定喊到仆街

佢之前咪用老積呢個賣點黎sell蝦佳囉
片都拍埋啦！只不過冇noise啫
之後咁啱有妹豬話蝦佳似查理布朗
夠特別吖嘛 咪瘋狂打飛機

sorry我都諗起蝦毛
痴那線好冇人性

無幾呀
得兩個月咋嗰陣時

其實兩個月bb 使鬼你train up佢訓覺咩
初生bb不嬲都係食飽就訓 訓飽又食
兩個月基本上都係訓足全日
條臭蝦根本就係懶 唔想湊
比個藉口自己好聽啲 先叫做train up

老積bb唔止佢一個吖嘛
好懷念話蝦毛似Charlie brown係咪真係妹豬 又定係佢自己9up出比嚟比自己打飛機

同埋佢要與眾不同
有自己一套育兒方法 又可以扮專家

懷疑 手殘打錯

個陣話蝦毛似charlie brown係因為佢好呆滯 唔識笑

又坐

蝦乾個髮型想點
pat陰好唔療癮

佢都幾樣衰下個格又衰，幾時收皮啊八婆？

閪老母做運動都緊要過bb活動呀
日日都尻坐匡智會咩
不過講完蝦佳你好快會有play mat玩

張椅好似係新既？
怕左啲痴線西話個仔個頂有坑
而家換張平啲既椅繼續訓

原來係拆左整到有坑果張墊

個樣好似個痴線婆開虐兒直播咁

畀蝦乾個look嚇親
搞咩呀想行真性情路線?

係唔係應該恭喜佢生左個唔癡身嘅仔(定佢訓練成功)
workout起碼半粒鐘 蝦佳可以唔喊唔摟抱唔騷擾媽咪做運動
仲要張櫈完全無綁野畀佢玩 ....

想做第二個coffee??

個頭咁唔療癒點搞呀
一陣又賴係個仔搞到自己個頭咁

張 stokke high chair 係幾靚嘅，不過見到蝦佳嘅遭遇，瞓到個頭扁，真係唔想買，雖然唔關張凳事

頂形容得好貼切

隻蝦乾點會後悔 佢只會埋怨蝦毛大個痴佢老豆或者maid多啲

因為他知道 哭，是沒有用的

所以蝦佳又起度玩手指

岩岩睇蝦乾ig story，
佢repost 人地教畫Charlie brown
當正係自己個仔咁

見蝦乾湊仔湊到湊到亂咁嚟，其實佢係咪變左真mental?

佢自己個頭都好亂

做運動都半桶水啦佢
點同coffee真係學左好耐再考牌再教
一步步經營
蝦乾？識少少扮大袋既代表

淪落到要賣olay

痴線西們又有新任務啦 召集多啲人開波

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Pureplushongkong
Billytang
Fresh
L’occitane
Olay

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

Olay想話罷買都唔得cheap到唔用

裝備撚又出山

我好驚佢啲gel甲吉親蝦佳

pk佢仲諗住blw？hamo正式certified
佢個仔咁呆滯 五感明顯弱 點識baby led weaning
唔好玩啦hagone 你咁啫係明推你個仔去死
好L憎啲老母為咗扮入流而做blw
根本唔係每種性格同發展程度嘅b適合呢種飲食
更何況成長曲線肥晒佬嘅hamo(佢老母聲稱冇啦下)
hagone正pk

人地beth又睇書學湊仔 佢又睇書學湊仔
點解睇到佢湊到蝦佳咁既呢下
丫 一定係佢個仔問題
佢就冇問題 佢係全世界最辛苦 付出最多既老母！一定係咁！

睇蝦毛日日俾人綁喺張櫈度

自己明明就用開cle de peau lancome 呢d貴brand
Sell就sell olay呢啲平價brand 畀fan屎
亳無說服力 搵妹妹仔kol都好過你呀
搵鬼信你咩臭蝦

想話比班惡意中傷既haters知佢有埋身餵人奶下話

行blw既首要條件係識急救
睇黎佢要表演gel甲隊損bb先

留意返
佢本書寫明係 基礎入門
不過已經估到佢好快又會扮晒專家教呢教路

以後見到 stokke 淨係會諗起蝦毛條坑
sponsor 佢真係好倒米

同埋有抱仔

好mean但真係講中晒

埋身餵6安
能人所不能

佢生完仔後有冇post過唔關湊仔既野
冇follow佢

加埋扮才女有睇書

精彩精彩 蝦毛嘅加固之路應該會好好睇
blw唔係話你想行就行
要睇bb對食物有冇興趣 識唔識對嘴 識得坐直未
唔排除蝦乾好想蝦毛識得blw 黎滿足自己成就感

睇死佢重點唔係加固 係離乳
總之唔困身就冇產後抑鬱
好心咁抗拒餵人奶就咪攞人奶光環黎J啦

咁cheap 都要接 無錢開飯喇？

早兩日仲狂sell母乳幾偉大轉頭就plan離乳

你放心 我肯撚定佢之後一定扮專家拍曬片講blw點點點

絲打你放心
佢一定會行BLW

重點 me time

咪囉
見親d bb床、凳、bb車
多多少少都會有幾件吊飾玩具

好可憐係咁搵topic黎拍片，個仔食野方式轉完又轉就係配合啊媽拍片

難得有sponsor
邊個仲會送野比個癲婆

奶都未飲夠就要開始BLW
到時蝦乾又大把題材拍片啦
個個媽媽爭住向佢詢問食譜

行BLW, 阿佳鍾意食幾多就幾多, 阿媽唔洗喺身邊spoon fed, 唔使牛咁眼望實進食情況

唔知到時 ha gone 拆甲未？gel 甲又處理食物嘅話好污糟

有maid處理食物同清理現場嘛
蝦乾可以專心拍片做blw專家

不能同意更多

大佬呀唔好玩死個仔啦
陣間BLW一知半解啃死個仔又唔識急救
唉 痴撚線

無錯
我唔識急救所以就情願慢慢餵
好撚癲呀佢

個個都BLw 所以佢都要
成日刷存在感 冇左social media會死咁
遲早玩死個仔

唉 蝦乾已經又扁頭
又食唔夠奶屙結晶尿
陣間老母為咗潮同me time亂9咁行BLW
繼續山區兒童咁缺乏營養
仲要心理有缺失
so9sad

設計對白
蝦乾: blw係對bb好好 醫生話冇問題
又可以比阿b 佢自己選擇 就算仲係bb 我都會尊重我兒選擇

冇一樣嘢係畀bb用

換個角度諗佳仔學識自己食飯就唔洗一日得4餐咁慘（好似係） 祝佳仔大步攬過啦

自己識食飯，就係食蝦乾平時煮俾小熊貓嗰啲少菜少少少肉半飯無汁乾爭爭餐

係喎 唔記得左佢屋企平時都冇啖好肉
蝦公買朱古力都比人屌 睇怕都冇零食

希望maid會對佢好啲

咁中意 係咪會買晒佢先？
定cap完圖就算？

會影響智力加面部 蝦乾真係唔理？自己個仔都唔理，由得佢死咁 呢到啲絲打仲似蝦佳啊媽多過佢似

wadiu你唔講都唔記得佢乾開
bb係要食糊仔架hagone 糊仔係米水比例10:1(10倍粥)
唔好煮到胡仔咁乾呀我diu你

話唔定好似佢地兩公婆拍片咁
個仔係度喊 佢照做運動

已經有絲打上olay facebook留左言啦
唔留言都幫下手like

手快調轉咗sor

Push push push
利申 已like

十成九啦 純綷消費Charlie Brown
佢鬼會買返去replace 啲小熊貓咩

蝦乾咁搞法，佳仔入唔入到幼稚園都難講

最緊要媽媽唔好產後抑鬱🙂

即去

好驚蝦佳會哽親

會唔會miss曬d submission 日期最後進行屋企教育，死撐話咁樣先好

你咁講 mon po蝦就真係買哂畀你睇㗎喇
話哂佢都係裝備撚

啊佳都係佢裝備之一

佢兩公婆都幾得閒
個仔先得四個月 夜晚十點已經可以handsoff哂係到打機仲要講緊冇長老幫手

呢樣真係好神奇
從來未見識過新手爸媽係有自己時間

都話人哋Maid到埗咗啦，又幫得手
蝦佳又大覺訓緊
大把me time

所以話隻小熊貓都係共犯黎，二公婆都無撚腦又自9私

我親戚個BB就嚟一歲 到而家佢哋send出嚟嘅相日日夜夜都係同BB玩我以為呢啲先正常

佢就係想你讚佢叻

放心 係hagone伉儷失常啫

好丫 可以順便拍埋Charlie tour
又俾咗個題材你喇臭蝦

即刻幫拖
大家快啲留言

呢個時候蝦佳起黑房訓練緊
聽朝起身就可以坐櫈玩手指睇蝦乾做運動

「我家的查理布朗」

Olay傳送門：

依句真...
做老母做到咁不負責任點解要夾硬生呢
bb唔係你拍youtube嘅道具好冇？！
咁大個人預備生b前應該會諗到生仔就係困身㗎嘛
最憎見到啲自私嘅父母，自己唔成熟害咗bb 一生

仲要條友啲奶勁削
肉又唔食多舊 仲要食生蛋

好想知大貓d同事點睇佢

咩事，萬聖節都未到

兩公婆都正正常常 又唔係嗰d道友MK
點解會湊仔湊到咁

第一次見做人啊媽係顧自己多過顧bb，係咪因為本身蝦乾係破碎家庭長大，所以凡事會以自己為中心先？

應該都係私底下笑佢兩公婆on9多

蝦佳真係好慘

佢仲話因為老公最近玩開隻game Detroit
鍾意入面個角色Connor
所以就幫個仔改呢個英文名

佢老公好聽啲就係好天真好傻
事實就係on9仔一名

我覺得佢地會生仔都似係林家得蝦佬一粒仔，所以一定要生翻個。其實佢2個都唔似好錫蝦佳咁，似係滿足翻佢地一個家嘅元素咁。野又唔俾佢食，玩具得條爛鬼絲帶，喊又無人理。蝦佳大個真係好易心理唔平衡，好慘。個老母又閪，老豆又唔理

記得之前Kiko生善兒，佢話佢老公一收工翻屋企就係咁影善兒，係好有父愛

你見佢男拔出身讀poly acct就知佢喺中同當中有幾唔標青
利申覺得poly acct 係reputation好唔錯嘅科
不過同db仔讀開嘅oxbridge/ivy league/神科有一段距離
加上佢讀得直資男拔父母每年課金唔少都同一般津貼中學畢業生讀埋同一科性價比極低，喺男拔嚟講真係below avg, dg囡囡唔會show佢，唔怪得要淪落到溝蝦乾

之前唔係有條片影小熊貓知道蝦乾有左係好開心？
（冇睇條片可能記錯）

加上蝦乾之前qna講過佢唔太想要小朋友
以為小熊貓係好鐘意小朋友會好錫蝦毛 點知

絲打你記錯
相反佢老公個難以置信嘅樣真心到睇片都覺得尷
所以我先偏向相信佢哋心理上根本未ready
似為生而生

佢已經騎劫咗小熊貓呢個名
可唔可以唔好再騎劫埋Charlie brown ?
個仔似可以自己閂埋門自high 但可唔可以唔好日日公開提住
搞到好似Charlie brown 因為佢再有熱潮咁

我記得勁尷 唔明點解佢會公開俾人睇

實唔會啦
掉咗蝦毛返學勁多 me time

係 唔覺佢反應有幾開心
反而係：唔係啊唔係咁快有啊嘛

人生大事唔放上網=冇發生過
諗住好似外國啲人拍片咁 一同男朋友/老公講
另一半就好撚好開好感動咁
比人羨慕下佢地掛

生BB呢d人生大事
對蝦乾黎講只係出片其中一個題材

無記錯嘅話Connor好似係隻robot嚟
佢係故事入面都有啲慘

呢個名真係襯蝦佳啦
由一兩個月開始接受training 遲下真係變robot

遲啲蝦佳入男拔實俾佢老母攞嚟打飛機

而家競爭大過廿幾年前
佢個仔邊有咁易入到

條片仲好似有拍埋第二日問多次佢老公
話咩佢反應唔切定咩
但第一下反應真係冇得呃
佢明明就唔係反應唔切 係驚訝大過驚喜

的確係。

真係好想知蝦乾呢位working mom
有工人姐姐，又一星期先出一次片，又有小助手
咁佢呢24小時其實有幾多係me time，有幾多係比左蝦佳🤔🤔🤔
抑鬱在那兒?!?!?!

蝦佳發展遲緩咁款邊入到
(Sorry佳)

到時佢老母又話唔想蝦佳有壓力要有快樂童年一大堆理由架啦

傳說中話生仔智商跟媽媽
生女就父母各佔一啲....

所以啲人先會遣搵老公首先要睇下奶奶係咩人，
蝦乾奶奶應該都係啲挑通眼眉既女人....

一search就知原來玩過demo…
啲bot喺隻game入面 重要係真人唔相信佢哋，又睇唔起佢哋咁
蝦乾到底有幾唔鍾意蝦佳

蝦毛都唔知會唔會比蝦乾搞到發育遲緩
唔好講入男拔
正常成長都偷笑

蝦佳咁瘦 仲同佢blw
Blw玩多過食 唔好眼睇好多成功例子
失敗唔會放上網講 blw跌磅都唔出奇
一歲前奶係主食 blw食唔到咩落肚都係要補奶
睇蝦乾咁懶實唔會補啦
唔好盲目跟潮流啦 唔係乜都岩嫁大佬
要睇性格同你個仔有無咁既能力同本錢先得
咁輕都學人blw 真係痴撚線

我餵傳統個仔發脾氣唔食被逼轉blw
有買好多blw書 做左好多資料蒐集
識急救同個仔好肥先敢轉
轉完仲有好多四大長老說話聽
依家10個月仲未代到一餐 日日補奶唔會餓到佢
真心希望mon post蝦乾諗清諗楚先好決定
唔係揀棵菜 真係影響好大
生仔唔係玩玩下 一條生命黎
相信好多絲打都唔係針對你 係真心想你個仔好先講咁多野

傳送門：

大家開左fb ac未呀？
持久戰黎架 一定要開番個旁身

蝦佳本來都投錯胎 出世仲要改壞名
之前只係單純覺得蝦佳好醜樣
而家直情覺得佢好可憐

見到芊芊ig好多廣告
蝦乾得olay真係好好笑阿

繼屎盤後 痴線西另一個成功例子

蝦佳好慘比阿爸求其改左個名
我個人覺得個名完全唔好聽

係囉 其實兩個都咁後生 完全唔明點解要咁早生
唯一解釋就係Hagone要揾topic 拍片 R Sponsor同埋創造自己年輕又靚又成功嘅北歐風working mum形象

好快就屌佢玩手指 幫佢戴手套
到時啲手指都冇得玩
好似醫院嗰啲着約束衣嘅病人

死咗就有free time

我仔都係頭幾日喺醫院無奶食
見佢喊, 但姑娘死都唔肯俾奶佢
嗰吓真係好抑鬱
到出院返健康院又話bb黃
要我地去急症
嚇到我死死吓
不過經過3個幾月時間
而家bb已經變左蓮藕人

bb無便便一日, 我都緊張到死
幫佢搓肚仔, 做下踩單車運動
屙結晶尿都可以拖咁耐
真係痴線!!!!
蝦毛真係好慘

最鐘意米芝蓮bb

其實蝦乾會行BLW一D都唔意外，除左因為夠潮，
我諗好大原因係因為BLW又可以擺到D食物好似好靚咁七彩繽紛
佢又可以大把機會拍條療癒BLW食譜
香煎法國魚柳無激素蛋餅
日式挪威三文魚飯波
香甜檸檬雞脾槌
仲可以SHOW下佢裝備撚北歐餐具
傳統餵食煮埋D嘔吐物粥仔放上STORY冇BLW咁靚

係破碎家庭長大唔係應該明白冇愛嘅感覺㗎咩，所以先想比最嘅愛佢個仔我聽嘅通常係咁樣嘅版本

每個人會有唔同嘅覺悟
睇蝦乾以前講啲嘢就似為自己最緊要

之前蝦乾仲話蝦佳係老積B
想陰d陰d繼承coffee個仔嘅路線

唔會有咁多肉

咪撚係
做運動都要tag coffee
想痴埋coffee度學暗星拍片呀？你慳啲啦

要改一改食譜

6粒陳皮魚蛋配CP XL蛋
紙包蒸三文魚配半碗白飯
檸檬一個 (無雞肉食呀 食檸檬又可以影BB慘慘樣)

No 唔係白飯！
係即食蒟蒻飯！！
你都唔了解蝦乾嘅

蝦乾打機個把聲
仲高音同興奮過對住蝦毛講嘢
對比蝦毛反身個條片

少肉少菜多carbs 唔該

如果蝦毛有啲類似嘅嘢玩應該都好開心

好似啲robot最後會起革命反抗架喎
佳

佢邊識煮呢啲咁高級紙巾肉丸算啦
想不到小小熊貓也喜歡吃呢🙂跟爸爸一樣

仲有自家製麵包！

嘔吐物千層麵

中出muffin

大家對蝦乾啲菜式都瞭如指掌

覺得Eli 都係裝備撚
但睇得出好錫個女 好用心湊女
唔係追求Me time

一黎佢啲菜式太經典
二黎佢煮嚟煮去都係果幾味

營養師建議爸媽抓準澱粉類：蔬菜類：蛋白質為2：1：1的份量，也就是半碗白稀飯應該加上1/4碗的蔬菜和1/4碗的肉、蛋或是豆腐，煮成一碗粥。

小小熊貓少肉少菜多澱粉係乎合營養師建議呢...🙂

肉丸湯（又名紙巾湯丸）

我老公都係，一返嚟洗手換衫就狗衝個仔
影埋晒啲古怪角度，又瘋狂錫個仔

我哋成半年冇打過機

Who

真心我wfh完咗都冇開過部switch咁制
佢有個都仲叫初生BB係屋企竟然可以兩公婆一齊打機
我佩服嘅

我有長老幫手，都唔會得閒打機
有時間真係抱下個仔、泵下奶好過

to 蝦乾

點可以無紙巾肉丸

會唔會廣告商對佢個仔無興趣
見到個頭都不安

其實佢用呢啲時間嚟抱個仔搓下個頭已經唔使咁慘...
抱到媽媽手咁咪換手攞咕𠱸托住囉大把方法啦

老實講我覺得佢純粹係手勢唔好先傷
記得佢頭幾次出bb片果陣已經有絲打話佢抱得好怪
成日想將個bb往外推咁

我早幾日揾佢啲舊片果陣
睇佢第一日次帶bb搭的士
佢寧願用手揸住bb條頸左搖右擺
唔係比bb趴係心口

又話抱bb自抱好易整傷bb條頸

利申 冇生過 只係覺得怪

而家有受薪嘅maid🙂湊仔煮飯做家務
兩公婆梗係有時間打機

黑心到

對人地個仔都唔會咁既態度
點解兩公婆都可以當個仔冇到
有時打機做運動都唔幫蝦乾摸番圓個頭
Cls父母

Lucy is good 個老母

佢一定會用blw因為成功左就好快戒奶同埋自己食嘢唔使煩。
到時蝦佳營養不良都似，雖然而家都食唔飽但起碼都叫有奶飲到時奶都無都唔知點大

痴線西們又有任務啦
傳送門：

竟然仲夠膽搵蝦乾，cls

仲有ig！
傳送門：

蝦佳真係好撚慘

頂個畫面極cult
係咪詛咒緊個仔要吊頸

蝦佳好慘 冇飽飯食長期啜手指

好慘
可能我錯覺
蝦佳訓覺都皺埋眉頭咁

蝦乾最新紮肚廣告 請狙擊

Facebook:

Instagram:

已經有痴線西留左言架啦

我又貼中左喇 紥肚sponsor

生完bb之後，浄係掛住 扮靚 拉筋 理髮 修身
咩都係諗咗自己先
佢究竟有幾多時間 spare 俾個仔？
個仔瞓到天荒地老，佢就最開心

屌你間野ig秒速hide comment同block左我個假ac

佢下一句真係讚佢瞓着咗好乖
痴線 瞓着就乖㗎喇？

Good job

facebook都有

要禁開所有留言先見到 幫手like

之前又話買左玩具比個仔

得條Chanel 絲帶
BB連玩具都冇得玩
蝦乾真係好寒酸

個樣好愁

Facebook 係咪俾人del曬comment?
Like唔到都要俾到嬲嬲呀

迅速報捷 原本間野有repost蝦乾story 冇cap到
依家del左

慘到⋯
平有平買，豐儉由人⋯
咁都唔捨得用係蝦佳身上

其實都鄧間野慘
不過sponsor人前應該睇下人地做咗幾多衰嘢先啦

間嘢del cm blk人
一樣垃圾

......

算數喇

佳佳

話時話，佢真正中文名係咩
而家好似default 左做佳佳

見佢follow何嘉莉
間野關唔關佢事？

收返句嘢
抵佢咁細規模

又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

又掛住自己拍片蝦佳扁曬咀都唔理？

咁唯有祝佢越做越細

嘩屌呢個整合幾好
下個po又有嘢加

間嘢del cm 同block 人呀
心胸咁窄

辛苦你喇樓主
下個post個題目可能要改下
賣淘寶單野原來都未夠佢湊仔咁仆街

唯有去facebook派嬲

係
要改個虐兒界kol再加返張蝦佳相

唔好意思 想問下段片去左邊
好似del左

我都想講

真係del咗喎

好彩有人cap咗啲精句

其實好多張都勁似同佳
叫支那雞既老豆 呃錢加辱兒共犯老公 性罪犯阿哥
連個仔都係陳同佳樣

記得阿蝦話自己生完腰圍 75cm （29.5吋）

話時話佢湊仔湊到咁 bk都無開post討論？
嗰邊多啲媽媽 一齊罷用親子產品

笑撚死 今鋪真係迅速報捷 蝦乾柒撚到 被廣告商勒令下架宣傳片唔知佢點同人交代啦真係
食個飯番黎成條片冇鬼埋好振奮人心呀 痴線西們好撚勁

哪來的自信

完美的蝦妊娠紋close up慎入

又話部機減淡妊娠紋？冇料到喎完美的蝦

倒米蝦

醫院都係白色主調 病人衫仲粉紅色
夠鐘入院食藥啦hagone

cls使唔使咁快
好勁啊各位
好彩有cap低啲柒野恥笑

根本嗰邊好多媽媽都勁憎佢 啲comment仲mean
個post都唔知係咪蝦乾抵唔住去投訴令個post關咗
不過唔怕 呢邊長期狙擊

另外我留意到上星期嗰個Pamela 仲未出同蝦乾嘅片
大家要跟貼啲呀

紮肚
fb 留言講得好

係 個樓主仲比人禁埋言
想知bk容唔容易比人起底 因為佢要電話驗證
我本身係諗住開個ac搬啲料過去

笑死條片冇左
完美的蝦蝦！

真係好似陳同佳

弱弱一問事實真係會咁黑㗎？

呢間公司咁廢架 咁快就del post
蝦乾收左人錢洗唔洗回水

佢仲夠膽出咩

咁下大髀嗰兩舊肉先啦 仲肉酸過條肚紋
Hagone 點解次次都要倒米飯班主米

拉開一下話題 唔敢講sue識唔識教
但至少佢有樣專長 仲好肯教個女
蝦乾諗住教個仔咩？

唔怪得佢咁憎自己個仔啦
為咗生佢搞到自己肚臍黑蚊蚊 好唔療癒

教個仔斷食 由一日四餐奶 減至一日三餐奶
蝦佳仔：阿媽 我其實唔係大食 係我每日得四餐 唔夠食呀
蝦乾：死仔 你老母我宜家奶粉錢唔夠呀 將就下喇

諗住一陣先睇就冇左

cs咁樣屌個仔都有，拍片真係佢人生嘅全部

屌 唔好po啦不如，幾條都po完又del，等收皮啦

蝦佳訓到個頭又平又扁 成個外星人咁
同佢自問自答話好愛個仔乜乜柒柒完全相反
一拍片實時story咪又打回原形 又綁實佢坐又冇野食
屌佢虐兒完未

玩育成遊戲咁教到佢蝦蝦霸霸
孕育未來阿佳去襯托自己蝦媽媽嘅哀怨形象

bb仔點樣阻住你拍片呀
調番轉應該係你掛住拍片阻住佢

佢真係有撚病

哇
留咗一句說話即刻block我

打直個條係咩紋？

唔緊要！蝦乾每週五有新片

下次快手啲啦

其實蝦乾都幾好搵
收完人錢就拍拍蘿柚走
花茶事件
紮肚事件

療癒紋

陣間佢聽日話尋日出咗所以今日唔出

佢兩公婆都幾撚假
同埋我真係唔覺得蝦公個反應係開心
反而係真係中左唔撚係掛
生之前吹到咁大
生之後咪on99咁唔理個仔 打機拉筋
最衰都係蝦毛唔生性 生到佳哥咁款

我都係 勁快block

認真睇哂 然後果斷unsubscribe

個樣好慘
日日咁樣攤係到坐係到
食又食唔飽 玩具又得條爛絲帶
老豆老母打機都唔理自己

紮肚收左皮 就唯有狙擊番olay啦
仲有冇痴線西未留言呀 開fb ac呀
傳送門：

我都比佢block左
comments都del晒啦

sponsor得aliceha都係垃圾

我見佢ig寫左隔周五出片？

bb野先4個月就冇貨啦

除非拍片賺下廣告費 sell下自己偽賢淑一面
如果唔係蝦佳都唔洗諗住有得玩

孕中線

漏左fancl

Bb 叫下又話嘈，遲啲搞到有自閉症⋯
你係咪好安樂

係咪生完會咁架
利申 唔識

最緊要媽媽唔好產後抑鬱

個仔食唔飽 冇玩具 日訓夜訓都冇所謂

蝦蝦一直等緊奶粉商sponsor
所以咪唔補奶粉囉唉好陰公

阿佳真係好慘
出世以來咁多張相
冇咩邊張真心笑過

其實見到佳佳扁曬咀好想抱佢起身呵吓
係蝦乾仲話人地阻住佢拍片

唉 有冇咩方法直接救到啊佳好心痛

因為最緊要唔好搞到媽媽產後抑鬱🙂

咪囉，我有朋友直頭徵二手玩具
bb有成箱玩具玩

唔係錢唔錢、孤唔孤寒
係照顧同愛夠唔夠嘅問題囉

臭蝦

要蝦乾全面收皮真全職湊仔蝦佳先有機會

好彩呢度絲打夠快手cap曬重點

好犀利呀痴線西句句到肉

推到蝦乾收皮專心湊仔為止

叫多d朋友unsub

蝦乾一接sponsor就推得勁快

唔敢想像蝦佳到2-3歲識行 牙牙學語
會唔會又比老母屌佢嘈 行路又慢又阻住
一夠歲就dum去托兒所
到時就唔屌佢嘈 屌佢用自己錢

可唔可以告佢虐兒

第時大個掉返佢老母去老人院 好公平姐

蝦佳正常大到先算

睇到燥底
點解可以咁對自己個仔...
睇到蝦佳咁瘦又無咩精神，覺得佢好慘
你唔想餵咁多人奶咪比奶粉蝦佳食囉，
又唔係無錢買奶粉同埋有工人幫手餵！

岩呀！除左因為唔鐘意自大蝦乾之外，都想蝦佳好，不要害左個小朋友😭😭

但會唔會更加埋怨佢個仔

未必，可以佢都會唔理，因為已經無利用價值

放心啦，只要maid唔係冷血，蝦佳應該好快會有正常日子過....
嫌個仔嘈咪叫maid長期抱住佢

蝦佳個樣好似想喊咁 唔係應該熄機抱一抱先咩

蝦乾心諗 點解mmm係lihkg都有post 點解人地生完都有咁多sponsors 同廣告 又可以拎埋個女一齊sell野
有奶粉 又有玩具 仲有雞精飲大家明明都差唔多followers點解我生完冇人寄雞精比我

喂mon post蝦乾我慢慢解釋你聽 mmm最多都係連登唔得人鐘意 不過baby kingdom 班媽媽對佢無感喎 邊似你咁巴閉 lihkg同bk都有post 仲要兩邊都勁憎你
跟住呢 人地個囡係幾得意喎 又表情多多 你個仔蝦佳真係唔會係廣告bb得意樣認命啦 你搵個charliebrown去代表自己個仔都唔會得意左架喎
同埋人地sell童話式婚戀愛 青梅竹馬 雖然痴線西們唔受佢呢套 但事實上好多妹豬都好buy覺得佢地好幸福邊似你成個怨婦咁生前怨老公 生後怨個仔

求下你啦蝦乾 唔好因為冇人sponsor bb玩具就唔買比蝦佳玩

Hagone 要拎全人奶媽媽光環拍片

應該係蝦乾後期發現直接綁個仔係張櫈仲乾手淨腳

其實蝦毛呢個年紀開始好好玩
會成日講bb話, 同佢傾計會笑
對所有事物聲音都會好好奇
可以開始玩吓玩具, 同佢多啲互動
而唔係吊條絲帶喺到條條fing

見到蝦毛玩具都無件
但個老母就買埋啲charlie brown精品滿足自己
蝦毛真係好陰公

我日日收工就係衝返去同阿仔玩
攬吓啜吓索吓佢啲bb味
幾個月都無剪過頭髮, 根本唔想行開太耐
蝦乾仲可以去整指甲

指甲又驚有毒 又驚醒親個仔
又驚自己整痛...
我都唔明點解有初生媽媽會整....

我估個肚未大就要開始搽野
利申 9估 未大過肚

蝦乾老咗可以拍老人院vlog
整間老人院都白白的 看護的制服也粉粉的 好冶癒

一句講晒真係抵撚佢死
人哋生佢又要生 懷胎十月一定十個月都ff做咗媽媽可以母憑子貴收多幾倍pr gifts 點知霉過失業
mmm俾人屌咁耐都仲keep到咁多廣告搵佢 佢真係好需要檢討下自己

笑死 以為生咗蝦毛就可以東山再起 做北歐風媽媽
其實BB醜樣 但養得肥肥白白都好可愛
係佢自己湊得衰

新手媽媽表示指甲唔敢gel，耳環頸鏈唔敢戴，染髮唔敢染，妝唔敢化
生第一個個陣d醫院護士係咁迫媽媽們喂人奶
個陣又谷奶自以為又夠奶水
以為呀b有飲夠又無喊又有尿
點知第三日返醫院醫生話太黃血糖低唔夠奶
原來b係無力喊
後悔到喊死我
從此唔會再相信人奶論
生第二個個陣決心要喂奶粉
因為自知會食得唔夠多野營養唔夠(自知對海鮮敏感)
所以奶粉點貴都好，都要secure 我既bb夠營養
如果選擇喂人奶，食嘢份量一定要夠，甚至比平時多
營養要均衡，而唔係食減肥產品
更加唔係話飲黑糖珍珠鮮奶上奶(唔理你真心定假膠!!)
無腦!
得閒就研究下有咩湯水上奶
唔該蝦乾自知做唔到就放棄
無論喂人奶定奶粉，都可以做個好媽媽

未見過有KOL啲bb仔女可以湊到咁無陰公
個個一定肥肥白白成日笑 即使棟個兩個女好樣衰但係一定好食好住又同棟相處得開心(因為見佢地都成日笑)
蝦佳個相仲慘過劏房出世嘅bb
打從心底咁好可憐佢 唉

連者父母心 真係我見猶憐
雖然佳佳唔可愛， 但見到一個小朋友個樣落晒形扁晒嘴，真係會想tum佢開心，而唔係責怪佢
bb都有情感 bb都知人開心定唔開心架

其實bb好小醜樣基本上肥肥白白又圓碌碌咁好得意好好j
蝦乾湊到又瘦又扁點j得落呀

有冇多啲資料？

蝦毛個樣日日都呆呆滯滯 成個陳同佳咁 好冇觀眾緣
重要成日阻住Hagone拍片 唔珍惜出鏡機會 所以呢一世都唔會紅

好同意你嘅講法
其實佢真係好癲 自己都食唔夠 點夠營養俾bb
仲要一日得4餐......

人哋食飽米訓囉，放多兩件玩具米唔阻住hagone拍片囉。根本自己拎嚟既

我養隻貓仔都買到成屋玩具 真係睇得出佢幾愛個仔

佢又無做d傷天害理嘅事嘅，係mk同造作加上唔到大枱又要扮大袋啫

教蝦佳整死d 螞蟻

賣淘寶餐具厄人算係咩？

我隻貓都食得多餐過蝦佳

絲打應該係講老泥m

藍絲搵藍絲蝦乾賣廣告
符合蟈情
不過點知1個鐘都無就收皮完場

真心諗唔明點可以一日食4餐
點解要咁樣對bb
雖然餵奶真係好花時間
有時一餐食成個半鐘, 兩個鐘
但見到個仔食飽個肚仔脹卜卜
又瞓到冧冧豬咁
幾辛苦都值得

蝦乾真係新手媽媽最好嘅反面教材
每次睇完佢都會好好警惕自己

辛苦你啦 媽媽真係好偉大蝦乾呢啲真係唔配做人老母

我同動物講野把聲好自然高8度
佢可以把聲又沉 又港女tone咁同佳佳講野

蝦乾唔係好老母就梗㗎啦
但唔使搵個偽太偽老母mmm1122嚟比啦唔好得蝦乾幾多

不學無術嘅老泥m以前係靠賣淘寶衫褲扮韓國貨
仲同佢老母一齊串柒柒唱雙簧話d妹豬苦主on9 無人揸住支槍叫你買老泥m d吊高咗十倍價錢 貴過鋪頭嘅淘寶衫二手老泥衫

即使依家佢都久唔久拎d二手嘢出嚟扮到好少用咁賣又係貴過/貼近原價賣

佢個女老泥晴半歲前佢都係丟畀阿婆湊 自己生完幾日就掛住去放風啦 老泥晴長期咬奶嘴兼無乜玩具玩 成歲半先識叫爸爸 到依家就2歲仲係食緊雪藏雜豆糊仔
衫褲鞋襪永遠唔fit size 夠膽死著足年幾 由裙變衫 由摺腳長褲變五分褲 仲成日無褲著 喺屋企就算唔著褲都要著住對出街鞋 唔怪得個女出幾次玫瑰疹病毒...不能盡錄...
老泥m兩公婆就成日充大頭用大大個logo嘅牌子嘢（當中有二手有淘寶啦）個女就用淘寶之中最平最cheap嘅貨

睇老泥個post都知佢個女都畀佢湊到發展遲緩咁

蝦乾虐兒式湊仔就無可置疑㗎啦
唔使搵人同佢比 就算要比都搵d全心全意照顧bb起居飲食嘅媽媽kol
更加唔使吹奏老泥m依d偽老母
佢生b都係為咗延續佢個偽青梅竹馬愛情故事同埋乞食生涯
仲想硬推個女出嚟做飲食kol

蝦乾del左olay個post

笑死咁樣洗唔洗回水架

mon po蝦
藍店都無job俾你撈呀
藍絲KOL都無得你做
湊好個仔先啦

我都好想知

支持olay向蝦乾追討番廣告費

好似垃圾會咁 DQ應該追返d糧

下個post要講明蝦乾十月兩個廣告都因為影響品牌形象而被廣告商要求del post

隻手仔瘦到

點解床頭唔係放charlie brown㗎！好過份囉蝦乾

推爆9就可以去新po喇
因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

11要加埋扁頭單嘢先

真推得快 又一個post 蝦乾加油唔好比佢停！

唔好話動物，有時見到隔離枱有啲bb都會忍唔住隔空同佢玩下，點解自己生既可以由佢喊由佢餓

可能佳佳未出世，已經隔住個肚俾老母話緊
「衰仔，你腳頭唔好呀，未出世已經搞砸呀媽生意大計」

今晚有新片就肯定爆

一望到就覺得好多塵...
對濕疹細路真係好咩

最快樂就係訓係度

"讓媽媽快樂的畫面"

完全睇唔出快樂個位喺邊
蝦佳又唔係笑緊
定係佢見到一堆狸貓公仔伴住自己個仔就快樂?
成個癲婆咁

平時又嫌佢嘈阻住你拍片
而家你被人抽起個廣告就話望到個仔好快樂
吖你都幾仆街㗎喎

仲有 個仔濕疹咁嚴重好心你就扔鳩哂啲公仔啦

同埋希望你補下鐘唔好做馬路炸彈

應該真係無乜同理心

Match!

我希望佢拆甲多啲

蝦乾你係咪痴線架 你gel甲都算啦 仲要留到咁長 係咪想插撚死自己個仔呀 正仆街老母

同感，淨係覺得好多塵

Btw睇圖似係特登做延長指甲 呢啲老母真係唔死都冇撚用

係囉 我覺得個重點係換左甲

又幻想自己係少奶奶 要湊初生b都留長甲 營造到自己十指不沾陽春水

睇佢冇生甲出嚟就肯定係刻意留長
整親個仔唔好喊
Beth都有整但從來唔會留咁長（有睇開佢片&IG就知）
仲要人哋有錢兩星期就整一次咁制

咩都畀曬maid做
因為maid係受薪既

個肚仔都無乜肉
佳佳再大啲抆翻長只會更瘦

佢就哂角度諗住影到蝦佳大脾有肉地
但手臂已經出賣哂佢 真係好陰公

吓 咁快 絲打門追撃得好輕手咋喎

我諗係pr們見到蝦乾個post都嚇親 心諗條女真係癲嘅

又有新提材拍片

一家人揸車出門初體驗

其實個整體望落好瘦
幾時先肯比夠奶蝦毛飲

4-6個月通常生長線會跌
就黎見真章

一早出門就撞車 塞死晒啲啲返工返學
然後蝦乾仲要po story diu人 自己無錯
見到綠燈但係又諗緊轉唔轉彎打唔打燈 搞到後面啲車喺咁bu佢 然後佳佳開始喊 蝦乾崩潰

之前酸黃個女都有blw
見佢拍既blog整好多bb 食物
佢女都食好多咁 但酸黃都講佢個女跌磅 最後停埋
Ha gone 應該唔會咁好心機又整雞脾蛋糕比佢個仔

伯伯4, 5 個月果陣

Coffee對住佢個仔係會好似痴女咁

佢個仔都唔米芝蓮
但有啲肉地已經同蝦佳爭勁遠
伯伯真係得意好多

（我咁樣會唔會又要落地獄）

睇番佢頭8個月都好好肉地
之後開始高先瘦番少少

蝦佳再拉長 .......

一對比蝦毛塊面仔

本身唔係特別鐘意小朋友
都唔覺伯伯好得意

冇比較冇傷害

蝦乾都開到10

本身都係比人笑下佢煮野食乾同扮專家

我自從臨生嗰個月剪短咗D頭髮之後都冇再剪過頭髮

蝦佳成長關注組

大家黎睇下其他bb 4個月嘅成長情況

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

其他4個月bb

蝦佳

我真係好擔心蝦佳....
大家係蝦乾story應該都見到蝦佳真係好毆竇
最多係手仔腳仔郁下 長期被綁係張櫈到
同期4月bb已經表情多多 識轉身 甚至識爬
咁搞法 蝦佳會唔會有身體發展障礙 真係跪求爆seed奶奶睇到

希望蝦乾個奶奶同姑奶會幫吓口

睇左好多媽媽ig 蝦乾係唯一一個會綁住個仔影合照 姐係右下個幅

絲打你放呢堆去新po

佢真係比較呆
同埋個頭型

蝦佳一件可以咬下嘅玩具都無

Ok 晏啲收工整合過去 順便放埋扁頭啲相
唔好咁快推爆呢個post

蝦乾del左聖誕post????

我只想講佢下盤個shape好核突
見到咁都唔想幫襯

唔知蝦乾仲有錢收定錢照袋嘅呢？

最撚憎嘅kol除咗屎盤no1之後就係到佢
做佢個仔慘過入孤兒院

起碼孤兒院有飽飯食

好多生完仔下盤位會變闊

不過佢似係無做運動變fat fuck多

我知呀我自己都係
但我有自知之明唔會走去賣廣告
紮肚理論上係紮埋下盤
佢咁嘅身形又唔減下先出黎接job好倒米啫

上次問蝦乾餵人奶點解可以食減肥野 已經無覆我
希望今次覆

如果蝦佳搞到有後天缺陷
蝦乾落10次地獄都唔夠還

冇對比就冇傷害！

睇完其他4個月bb再望蝦佳 真係心都寒埋

係
蝦乾唔係有左蝦佳
都唔慌會運動啦

人地coffee果d係運動開、本身有腹肌
生完pick up返，先咁快修身囉

全人奶bb會實淨d 如果bb郁動得多會好易有肌肉添
唔似飲奶粉咁易變米之連 d肉鬆泡泡

不過都幾肯定蝦毛佳無論飲蝦乾奶定奶粉都飲唔夠奶水結晶尿

建議樓主下次加番alicehaha係個名到
因為google search佢個名會見到

蝦乾又有新片啦

梗係袋袋平安

佢依啲半桶水食減肥藥食到個仔弱潺潺就等落地獄啦

邊個絲打留言話佢個仔個頭扁過平底鑊

落地獄

瘦到咁 真係有6個月咁重咩

cap左先 一陣太多like
蝦乾又del comment

蝦佳又係呢個樣
真係開心咩

咁都有得賴

仲要扮無辜人地防扁頭都唔係比你一日瞓廿個鐘

comment好睇過佢條片
唔夠奶水搞到個仔有結晶尿都可以教人點多啲人奶

痴撚線老母

想個仔日訓夜訓

黃店寄野比蝦乾 點處置好

之前都好多絲打去左mi ming mart ig留言
大部分比mi ming mart del左

Oh原來蝦乾有雞精飲 笑錯佢了痴線西又有新任務了

記住dislike蝦乾新片

Cap到佢個樣好似容海恩

Dislike!!!!